[{"descripcio_UP": "CSM Adults Badalona 1 Est", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0005", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Mpal Serveis Personals Badalona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00856"}, {"descripcio_UP": "CSMIJ Badalona 1 Est Joan Obiols", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0005", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Mpal Serveis Personals Badalona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00889"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Badalona 2 Oest", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0005", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Mpal Serveis Personals Badalona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01020"}, {"descripcio_UP": "CAS Centre Delta", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0005", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Institut Mpal Serveis Personals Badalona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01021"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Adults Betula", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0005", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Institut Mpal Serveis Personals Badalona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01022"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Badalona 2 Oest", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0005", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Mpal Serveis Personals Badalona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03249"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Hospitalet de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0007", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Ajuntament L'Hospitalet de Llobregat", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05905"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Santa Coloma de Gramenet", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0009", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Santa Coloma de Gramenet", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03247"}, {"descripcio_UP": "CAS Sant Feliu", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0010", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Sant Feliu de Llobregat", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00923"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Viladecans", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0012", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Viladecans", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00538"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Ajuntament El Prat de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0013", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Ajuntament El Prat de Llobregat", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05904"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 7 Alt Garraf", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "0017", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Ambul\u00e0ncies MA, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04477"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 4 Terres de l'Ebre", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "0018", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Centre d'Ambul\u00e0ncies Baix Ebre, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04474"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 9 Vall\u00e8s Occid.-Terrassa", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "0029", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Ivemon Ambul\u00e0ncies Egara, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04479"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 3 Tarragona", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "0037", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Ambul\u00e0ncies Reus, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04473"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 10 Vall\u00e8s Oriental", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "0038", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Falck VL Servicios Sanitarios, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04480"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Les Corts", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0047", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Assoc. Centre Higiene Mental Les Corts", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00860"}, {"descripcio_UP": "CSMIJ Les Corts-Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0047", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Assoc. Centre Higiene Mental Les Corts", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03065"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0047", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Assoc. Centre Higiene Mental Les Corts", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03066"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0047", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Assoc. Centre Higiene Mental Les Corts", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03067"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Les Corts", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0047", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Assoc. Centre Higiene Mental Les Corts", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04282"}, {"descripcio_UP": "Hosp.dia Adolesc. Corts-Sarri\u00e0-S.Gervasi", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0047", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Assoc. Centre Higiene Mental Les Corts", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "05138"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Nou Barris Nord", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0048", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Assoc. Centre Higiene Mental Nou Barris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00861"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Nou Barris Sud", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0048", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Assoc. Centre Higiene Mental Nou Barris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03068"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Joia - Gr\u00e0cia", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0049", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fund. P. Joventut organitzada i activa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00862"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Joia - Sant Mart\u00ed", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0049", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fund. P. Joventut organitzada i activa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03069"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Joia - Sants", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0049", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fund. P. Joventut organitzada i activa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03070"}, {"descripcio_UP": "Associaci\u00f3 Provincial Laringectomitzats", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0050", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Associaci\u00f3 Provincial Laringectomitzats", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00596"}, {"descripcio_UP": "Associaci\u00f3 Laringectomitzats", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0050", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Associaci\u00f3 Provincial Laringectomitzats", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00597"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Guinard\u00f3", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0051", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Associaci\u00f3 Salut Mental Horta Guinard\u00f3", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00863"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Horta", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0051", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Associaci\u00f3 Salut Mental Horta Guinard\u00f3", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03072"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Horta-Guinard\u00f3", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0053", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Els Tres Turons", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00865"}, {"descripcio_UP": "Centre dia Tres Turons inserci\u00f3 laboral", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0053", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Els Tres Turons", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04319"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia AREP", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0054", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Ass. Rehab. persones amb malaltia mental", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00866"}, {"descripcio_UP": "Baxter SL - Lot 1", "codi_subtipus_UP": "33", "codi_EP": "0056", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DI\u00c0LISI DOMICILIARIA\n", "descripcio_EP": "Baxter, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03960"}, {"descripcio_UP": "Baxter SL - Lot 2", "codi_subtipus_UP": "33", "codi_EP": "0056", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DI\u00c0LISI DOMICILIARIA\n", "descripcio_EP": "Baxter, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04624"}, {"descripcio_UP": "Baxter SL - Lot 3", "codi_subtipus_UP": "33", "codi_EP": "0056", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DI\u00c0LISI DOMICILIARIA\n", "descripcio_EP": "Baxter, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04625"}, {"descripcio_UP": "Baxter SL - Lot 4", "codi_subtipus_UP": "33", "codi_EP": "0056", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DI\u00c0LISI DOMICILIARIA\n", "descripcio_EP": "Baxter, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04626"}, {"descripcio_UP": "Baxter SL - Lot 1 DPCA", "codi_subtipus_UP": "33", "codi_EP": "0056", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DI\u00c0LISI DOMICILIARIA\n", "descripcio_EP": "Baxter, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04627"}, {"descripcio_UP": "Casal de Curaci\u00f3 - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0061", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Casal de Curaci\u00f3", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00608"}, {"descripcio_UP": "Casal de Curaci\u00f3 - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0061", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Casal de Curaci\u00f3", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03689"}, {"descripcio_UP": "Centre de Medicina Diagn\u00f2stica", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0067", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Centre de medicina diagn\u00f2stica, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00618"}, {"descripcio_UP": "Centre Rec. Funcional M.Neuromusculars", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0073", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "C. recuperaci\u00f3 funcional i fisioter\u00e0pia", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03953"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 25 Sabadell 1A-1B-5-6-7", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0074", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centre de rehabilitaci\u00f3 del Vall\u00e8s", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04514"}, {"descripcio_UP": "Centre Rehabilitaci\u00f3 Gramenet", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0075", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "C. accidents laborals i rehab. Gramenet", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00626"}, {"descripcio_UP": "Centre de Tecnologia Diagn\u00f2stica", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0076", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Centre de tecnologia diagn\u00f2stica, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00627"}, {"descripcio_UP": "Centre Diagn\u00f2stic Nuclear", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0077", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Centre diagn\u00f2stic nuclear, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00628"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Adults Matar\u00f3", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0080", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Centre formaci\u00f3 i prevenci\u00f3 Matar\u00f3", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00869"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Adults Maresme Sud", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0080", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Centre formaci\u00f3 i prevenci\u00f3 Matar\u00f3", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03244"}, {"descripcio_UP": "Hestia Maresme", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0081", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Geri\u00e0tric del Maresme, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00631"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Gav\u00e0", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0082", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "FP Centre Higiene Mental Orienta", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00870"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Hospitalet Llob.", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0082", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "FP Centre Higiene Mental Orienta", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01806"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Orienta", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0082", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "FP Centre Higiene Mental Orienta", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01807"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil St. Boi Llobregat", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0082", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "FP Centre Higiene Mental Orienta", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04269"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil El Prat", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0082", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "FP Centre Higiene Mental Orienta", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04270"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Adolesc. Hosp. Llobregat", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0082", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "FP Centre Higiene Mental Orienta", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04394"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Castelldefels", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0082", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "FP Centre Higiene Mental Orienta", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04426"}, {"descripcio_UP": "EAP Manresa 1", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0083", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Althaia Xarxa Assistencial de Manresa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00382"}, {"descripcio_UP": "EAP Manresa 3", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0083", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Althaia Xarxa Assistencial de Manresa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00383"}, {"descripcio_UP": "Centre Hospitalari  (Althaia)", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0083", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Althaia Xarxa Assistencial de Manresa", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00634"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica St. Josep F. Althaia-Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0083", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Althaia Xarxa Assistencial de Manresa", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00679"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Bages", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0083", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Althaia Xarxa Assistencial de Manresa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00879"}, {"descripcio_UP": "Hosp. dia Adults Hosp.Gral. Manresa", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0083", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Althaia Xarxa Assistencial de Manresa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01814"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Adults Manresa", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0083", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Althaia Xarxa Assistencial de Manresa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03028"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Gral. Manresa - Hosp. Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0083", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Althaia Xarxa Assistencial de Manresa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03030"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Manresa", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0083", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Althaia Xarxa Assistencial de Manresa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03034"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Sant Josep de Manresa", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0083", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Althaia Xarxa Assistencial de Manresa", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03621"}, {"descripcio_UP": "CSM Antena Cerdanya", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0083", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Althaia Xarxa Assistencial de Manresa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "05647"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Hosp.Gral.Manresa", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0083", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Althaia Xarxa Assistencial de Manresa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06160"}, {"descripcio_UP": "Unitat Salut Laboral Catalunya Central", "codi_subtipus_UP": "40", "codi_EP": "0083", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "SALUT LABORAL\n", "descripcio_EP": "Althaia Xarxa Assistencial de Manresa", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "06198"}, {"descripcio_UP": "Centre M\u00e8dic Molins - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0084", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Centre m\u00e8dic de Molins, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00635"}, {"descripcio_UP": "Centre M\u00e8dic Molins - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0084", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Centre m\u00e8dic de Molins, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03648"}, {"descripcio_UP": "Centre M\u00e9dic Delfos", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0085", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Centro m\u00e9dico Delfos, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00636"}, {"descripcio_UP": "Centre M\u00e9dic Delfos - Cordals", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0085", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Centro m\u00e9dico Delfos, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03981"}, {"descripcio_UP": "Centre M\u00e8dic Respiratori", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0087", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centre m\u00e8dic respiratori, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00638"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Psicopedag\u00f2gic Osona", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0088", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "FP centre m\u00e8dic psico-pedag\u00f2gic Osona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04864"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Septimania", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0089", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Centre psicoter\u00e0pia Barcelona, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00864"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Dreta de l'Eixample", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0089", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Centre psicoter\u00e0pia Barcelona, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00868"}, {"descripcio_UP": "Salut mental - Hospital dia CPB Ll\u00faria", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0089", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Centre psicoter\u00e0pia Barcelona, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01815"}, {"descripcio_UP": "Salut mental - Hospital dia CPB Palou", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0089", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Centre psicoter\u00e0pia Barcelona, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01816"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Ll\u00faria Hospitaliz. Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0089", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centre psicoter\u00e0pia Barcelona, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01828"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Pinel", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0089", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Centre psicoter\u00e0pia Barcelona, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03073"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Esquerra de l'Eixample", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0089", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Centre psicoter\u00e0pia Barcelona, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03074"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Adults Resid\u00e8ncia Eixample", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0089", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Centre psicoter\u00e0pia Barcelona, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03075"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Adults Dreta de l'Eixample", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0089", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Centre psicoter\u00e0pia Barcelona, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04283"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica del Pilar", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0090", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Centre Cardiovascular Sant Jordi, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00641"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 12 Bcn C.Vella-Eixample", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0093", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centre rehabilitaci\u00f3 i llenguatge, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04500"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 22 Mart-Esparr-Olesa-Pallej-S", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0093", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centre rehabilitaci\u00f3 i llenguatge, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04510"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B1 Bcn C.Vella-Sants-Montju\u00efc", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0093", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centre rehabilitaci\u00f3 i llenguatge, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07240"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B4 Nou Barris-Sant Andreu", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0093", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centre rehabilitaci\u00f3 i llenguatge, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07287"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B9 Rub\u00ed - Sant Cugat Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0093", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centre rehabilitaci\u00f3 i llenguatge, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07288"}, {"descripcio_UP": "EAP Vendrell", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0094", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "F. Cau centre assistencial i d'urg\u00e8ncies", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00705"}, {"descripcio_UP": "EAP Baix Pened\u00e8s Interior", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0094", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "F. Cau centre assistencial i d'urg\u00e8ncies", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01326"}, {"descripcio_UP": "EAP Torredembarra", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0094", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "F. Cau centre assistencial i d'urg\u00e8ncies", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01327"}, {"descripcio_UP": "EAP Vila-seca", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0094", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "F. Cau centre assistencial i d'urg\u00e8ncies", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01328"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 estiu Vila-seca", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0094", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "F. Cau centre assistencial i d'urg\u00e8ncies", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01489"}, {"descripcio_UP": "EAP Calafell", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0094", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "F. Cau centre assistencial i d'urg\u00e8ncies", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01522"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 estiu Torredembarra", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0094", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "F. Cau centre assistencial i d'urg\u00e8ncies", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03109"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 estiu Calafell", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0094", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "F. Cau centre assistencial i d'urg\u00e8ncies", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03110"}, {"descripcio_UP": "EAP Tarragona 4 - Llevant", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0094", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "F. Cau centre assistencial i d'urg\u00e8ncies", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03527"}, {"descripcio_UP": "Atenci\u00f3 Continuada EAP Baix Pened\u00e8s Int.", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0094", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "F. Cau centre assistencial i d'urg\u00e8ncies", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05939"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 estiu El Vendrell", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0094", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "F. Cau centre assistencial i d'urg\u00e8ncies", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06215"}, {"descripcio_UP": "Cilsa", "codi_subtipus_UP": "44", "codi_EP": "0096", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LITOTR\u00cdPSIA\n", "descripcio_EP": "Centro internacional litotricia, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00653"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Barceloneta - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0099", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Barceloneta, SAU", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00655"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Barceloneta - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0099", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Barceloneta, SAU", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03645"}, {"descripcio_UP": "PADES Ciutat Vella", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0099", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Barceloneta, SAU", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03844"}, {"descripcio_UP": "CSS Blaucl\u00ednic Dolors Aleu - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0099", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Barceloneta, SAU", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04628"}, {"descripcio_UP": "CSS St. Jordi Vall d'Hebron - Internam.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0099", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Barceloneta, SAU", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "05019"}, {"descripcio_UP": "PADES Barcelona Litoral - Refor\u00e7", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0099", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Barceloneta, SAU", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "05275"}, {"descripcio_UP": "Centre Blaucl\u00ednic Sant Josep Oriol", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0099", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Barceloneta, SAU", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "06342"}, {"descripcio_UP": "Centre Sociosanitari Isabel Roig", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0099", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Barceloneta, SAU", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07584"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Bellavista -Hospit. Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0100", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednicas residencias y sanatorios, SL", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00656"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Corachan", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0103", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Corachan, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00659"}, {"descripcio_UP": "Institut Oncol\u00f2gic Corachan", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0103", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Corachan, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03529"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Coroleu - Sociosanitari", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0104", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Residencial Geri\u00e0trica, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00660"}, {"descripcio_UP": "PADES Sant Andreu", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0104", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Residencial Geri\u00e0trica, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01781"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Dauro", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0105", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Dauro", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00661"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica del Pilar", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0107", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica del Pilar", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00663"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Farigola Pera - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0111", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Hucasve, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00667"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Proven\u00e7a - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0111", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Hucasve, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00676"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Sant Antoni - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0111", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Hucasve, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07074"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Girona", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0112", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Girona, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00668"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Guadalupe - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0113", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica nuestra se\u00f1ora de Guadalupe, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00669"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Guadalupe - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0113", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica nuestra se\u00f1ora de Guadalupe, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03649"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Infantil Stauros", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0114", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica infantil Stauros", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00670"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Nostra Senyora Perpetu Socors", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0116", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Nuestra se\u00f1ora perp\u00e9tuo Socorro SMQL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00675"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Quir\u00f3n", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0118", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Grupo hospitalario Quiron, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03400"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Salus Infirmorum", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0119", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Relig. San Jos\u00e9 Cl\u00ednica Salus Infirmorum", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00678"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Salus Infirmorum - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0119", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Relig. San Jos\u00e9 Cl\u00ednica Salus Infirmorum", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02933"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Salus Infirmorum -Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0119", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Relig. San Jos\u00e9 Cl\u00ednica Salus Infirmorum", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03667"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 5 Pla de l'Estany", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0119", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Relig. San Jos\u00e9 Cl\u00ednica Salus Infirmorum", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04493"}, {"descripcio_UP": "Fund. Sanit\u00e0ria Sant Josep - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0121", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 sanit\u00e0ria Sant Josep Igualada", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00680"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Sant Josep - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0121", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 sanit\u00e0ria Sant Josep Igualada", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03627"}, {"descripcio_UP": "C Terap\u00e8utica Arenys Maresme Ctral. HSM", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0122", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Comunitat terap\u00e8utica Maresme SSM", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00685"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Calella", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0122", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Comunitat terap\u00e8utica Maresme SSM", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00872"}, {"descripcio_UP": "CAS Calella", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0122", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Comunitat terap\u00e8utica Maresme SSM", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01025"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Maresme Sud", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0122", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Comunitat terap\u00e8utica Maresme SSM", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01075"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Calella", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0122", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Comunitat terap\u00e8utica Maresme SSM", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03236"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Adults Palafolls", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0122", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Comunitat terap\u00e8utica Maresme SSM", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03239"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Malgrat", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0122", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Comunitat terap\u00e8utica Maresme SSM", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04022"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Dia Malgrat-Maresme Central", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0122", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Comunitat terap\u00e8utica Maresme SSM", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06024"}, {"descripcio_UP": "Drogues Com. Terap\u00e8utica del Maresme", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0122", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Comunitat terap\u00e8utica Maresme SSM", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07061"}, {"descripcio_UP": "EAP Palafrugell", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0123", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci assistencial del Baix Empord\u00e0", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00125"}, {"descripcio_UP": "EAP La Bisbal", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0123", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci assistencial del Baix Empord\u00e0", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00696"}, {"descripcio_UP": "EAP Torroella de Montgr\u00ed", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0123", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci assistencial del Baix Empord\u00e0", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00704"}, {"descripcio_UP": "ASSIR  Baix Empord\u00e0", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0123", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Consorci assistencial del Baix Empord\u00e0", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01095"}, {"descripcio_UP": "EAP Palam\u00f3s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0123", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci assistencial del Baix Empord\u00e0", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01798"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 d'estiu Sant Antoni de Calonge", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0123", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci assistencial del Baix Empord\u00e0", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01800"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 d'estiu Palafrugell", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0123", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci assistencial del Baix Empord\u00e0", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03087"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 d'estiu L'Estartit", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0123", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci assistencial del Baix Empord\u00e0", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06430"}, {"descripcio_UP": "EAP Hospitalet de Llobregat 3 -Collblanc", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0126", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari Integral", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00191"}, {"descripcio_UP": "EAP Hospitalet de Llobregat 4 - Torrassa", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0126", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari Integral", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00192"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec.CAP Cornell\u00e0 de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0126", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari Integral", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00261"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Esp. St Feliu - CAP El Pla", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0126", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari Integral", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00268"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 2I - Sagrada Fam\u00edlia", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0126", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari Integral", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00465"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 2K - Sagrada Fam\u00edlia", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0126", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari Integral", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00467"}, {"descripcio_UP": "Hospital General de Hospitalet Llobregat", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0126", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari Integral", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00725"}, {"descripcio_UP": "Hospital Dos de Maig (Barcelona)", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0126", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari Integral", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00726"}, {"descripcio_UP": "C. Sociosanitari de l'Hospitalet Ll -Int", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0126", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari Integral", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01797"}, {"descripcio_UP": "PADES Sida Consorci Sanitari Integral", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0126", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari Integral", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02998"}, {"descripcio_UP": "PADES Hospitalet de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0126", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari Integral", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03487"}, {"descripcio_UP": "H. Sociosanitari Hospitalet Ll -A.di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0126", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari Integral", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03626"}, {"descripcio_UP": "CSI H. de l'Hospitalet-H. Mois\u00e9s Broggi", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0126", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari Integral", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "05994"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital Dos de Maig", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0126", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari Integral", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "06340"}, {"descripcio_UP": "Hospital General de Vic", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0127", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Hospitalari de Vic", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00745"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Osona", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0127", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Hospitalari de Vic", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00871"}, {"descripcio_UP": "CAS Osona", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0127", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Consorci Hospitalari de Vic", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01296"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Osona", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0127", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Hospitalari de Vic", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01812"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Adults Vic - El Pedr\u00eds", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0127", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Hospitalari de Vic", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03036"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Osona", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0127", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Hospitalari de Vic", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03043"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital de Vic", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0127", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Hospitalari de Vic", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03166"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Infantil i Juvenil Osona", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0127", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Hospitalari de Vic", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03411"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Sabadell", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00741"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Sabadell 1", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00873"}, {"descripcio_UP": "CAS Drogodepend\u00e8ncies Sabadell", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01118"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Sabadell", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01576"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Sabadell  Hospitalit. Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01813"}, {"descripcio_UP": "EAP Sabadell 4B - Can Rull", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "02038"}, {"descripcio_UP": "Albada C. Sociosanitari - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02934"}, {"descripcio_UP": "PADES Sabadell 1", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03012"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Adults Sabadell-Antaviana", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03046"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Hospital de Sabadell", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03048"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Sabadell", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03049"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Sabadell 2", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03599"}, {"descripcio_UP": "Albada C. Sociosanitari - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03650"}, {"descripcio_UP": "PADES Sabadell 2", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03698"}, {"descripcio_UP": "PADES Cerdanyola-Ripollet-Montcada", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04219"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Adolescents Parc Taul\u00ed", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04306"}, {"descripcio_UP": "CSMIJ Cerdanyola-Ripollet", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0128", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 sanit\u00e0ria Parc Taul\u00ed Sabadell", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04656"}, {"descripcio_UP": "Laboratori Consorci Intercomarcal", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "0129", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Consorci laboratori intercomarcal", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00921"}, {"descripcio_UP": "EAP Rub\u00ed 2 - Castellbisbal", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00355"}, {"descripcio_UP": "EAP Terrassa A - Sant Ll\u00e0tzer", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00701"}, {"descripcio_UP": "EAP Terrassa B - Est", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00702"}, {"descripcio_UP": "EAP Terrassa F - Nord", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00703"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Terrassa", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00744"}, {"descripcio_UP": "Hospital Sant Ll\u00e0tzer - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00766"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Terrassa", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00896"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Rub\u00ed", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00898"}, {"descripcio_UP": "CAS Ferran Salsas - Rub\u00ed", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01297"}, {"descripcio_UP": "PADES Terrassa-Sant Ll\u00e0tzer", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03017"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Adults Rub\u00ed", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03045"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Rub\u00ed", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03050"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital de Terrassa", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03167"}, {"descripcio_UP": "CAC Terrassa B", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03636"}, {"descripcio_UP": "Hospital Sant Llatzer - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03665"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Rub\u00ed", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03975"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Terrassa Hosp. Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03978"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Dia St Jordi Terrassa - At. di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04128"}, {"descripcio_UP": "PADES Rub\u00ed", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04621"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Adults Terrassa", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04658"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Terrassa", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04712"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Terrassa-Sant Ll\u00e0tzer - Internam.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04724"}, {"descripcio_UP": "EAP Rub\u00ed 3", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04863"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Rub\u00ed - Terrassa", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0134", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari de Terrassa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06746"}, {"descripcio_UP": "UDIAT Centre Diagn\u00f2stic. CSU Parc Taul\u00ed", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0135", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Consorci Udiat", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00913"}, {"descripcio_UP": "CAS Creu Roja Barcelona", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0136", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Creu Roja a Catalunya", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06878"}, {"descripcio_UP": "CRIS - Unitat Terap\u00e8utica Hiperb\u00e0rica", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0137", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Cris-Unitat terap\u00e8utica Hiperb\u00e0rica, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00683"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 28 Castellar del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0138", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "CRR, SLP", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04523"}, {"descripcio_UP": "SPOTT-Serv.prevenc.orient.ter\u00e0pia toxic.", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0140", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Diputaci\u00f3 de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07006"}, {"descripcio_UP": "Doctor Caralt Borrell", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0143", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Dr. Caralt Borrell", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00691"}, {"descripcio_UP": "Centre Pilot Arc\u00e0ngel Sant Gabriel", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0145", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Associaci\u00f3 par\u00e0lisi cerebral, Aspace", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00693"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 4 Alt Empord\u00e0", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0147", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fisio-Girona, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04492"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 6 Giron\u00e8s (Cass\u00e0)", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0147", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fisio-Girona, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04494"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 7 Giron\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0147", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fisio-Girona, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04495"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 8 Selva Interior", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0147", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fisio-Girona, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04496"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 9 Selva Mar\u00edtima", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0147", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fisio-Girona, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04497"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot G2 Alt Empord\u00e0", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0147", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fisio-Girona, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07232"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot G3 Giron\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0147", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fisio-Girona, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07233"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot G4 domicili\u00e0ria del Giron\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0147", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fisio-Girona, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07234"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot G5 Selva Interior", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0147", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fisio-Girona, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07236"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot G6 Alt Maresme-Selva Mar\u00edtima", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0147", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fisio-Girona, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07237"}, {"descripcio_UP": "Hospital General de Granollers", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0149", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fund.Privada Hospital-Asil de Granollers", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00750"}, {"descripcio_UP": "Hospital Gral. Granollers - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0149", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fund.Privada Hospital-Asil de Granollers", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02948"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital de Granollers", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0149", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fund.Privada Hospital-Asil de Granollers", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03169"}, {"descripcio_UP": "Hospital Gral. Granollers - At. di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0149", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fund.Privada Hospital-Asil de Granollers", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03652"}, {"descripcio_UP": "PADES Eixample-Gr\u00e0cia (EAIA)", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0150", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Conviure", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02925"}, {"descripcio_UP": "Conviure Barcelona - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0150", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Conviure", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03682"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Gr\u00e0cia", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0151", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Eul\u00e0lia Torres de Be\u00e0", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00876"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Montcada i Reixac", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0151", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Eul\u00e0lia Torres de Be\u00e0", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03602"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Sant Andreu", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0151", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Eul\u00e0lia Torres de Be\u00e0", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03604"}, {"descripcio_UP": "Hospital Sant Pere Claver", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0152", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital Sant Pere Claver", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00768"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Poble Sec", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0152", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital Sant Pere Claver", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00877"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Sants-Montju\u00efc", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0152", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital Sant Pere Claver", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03076"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Sants", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0152", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital Sant Pere Claver", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03077"}, {"descripcio_UP": "Hosp. dia Adolescents Sant Pere Claver", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0152", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital Sant Pere Claver", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04284"}, {"descripcio_UP": "Hospital de la Santa Creu i Sant Pau", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0153", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fund. Gesti\u00f3 Hosp. Sta Creu i St Pau", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00772"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Pi i Molist", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0153", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fund. Gesti\u00f3 Hosp. Sta Creu i St Pau", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00878"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital de Sant Pau", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0153", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fund. Gesti\u00f3 Hosp. Sta Creu i St Pau", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01817"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Maragall", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0153", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Fund. Gesti\u00f3 Hosp. Sta Creu i St Pau", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04094"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Sta.Creu i St.Pau - At.di\u00fcrna-EAIA", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0153", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fund. Gesti\u00f3 Hosp. Sta Creu i St Pau", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04165"}, {"descripcio_UP": "Hospital dia Adults Sta. Creu i St. Pau", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0153", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fund. Gesti\u00f3 Hosp. Sta Creu i St Pau", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04285"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Odontologia", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0154", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "F.P. Josep Finestres Cl. odontol\u00f2gica", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00673"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Palam\u00f3s", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0155", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital de Palam\u00f3s", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00739"}, {"descripcio_UP": "Centre Palam\u00f3s Gent Gran - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0155", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital de Palam\u00f3s", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02931"}, {"descripcio_UP": "PADES Palam\u00f3s", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0155", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital de Palam\u00f3s", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03003"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Palam\u00f3s - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0155", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital de Palam\u00f3s", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03681"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 estiu Platja d'Aro", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0155", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital de Palam\u00f3s", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03980"}, {"descripcio_UP": "Atenci\u00f3 Continuada Castell d'Aro", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0155", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital de Palam\u00f3s", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06431"}, {"descripcio_UP": "Centre Sanitari del Solson\u00e8s - Intern.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0157", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "C. Sanitari del Solson\u00e8s, FP Comarcal", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00721"}, {"descripcio_UP": "EAP Solson\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0157", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "C. Sanitari del Solson\u00e8s, FP Comarcal", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01324"}, {"descripcio_UP": "PADES Solson\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0157", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "C. Sanitari del Solson\u00e8s, FP Comarcal", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03019"}, {"descripcio_UP": "CAC Solson\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0157", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "C. Sanitari del Solson\u00e8s, FP Comarcal", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03302"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Comarc. Solson\u00e8s - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0157", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "C. Sanitari del Solson\u00e8s, FP Comarcal", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03662"}, {"descripcio_UP": "Pius Hospital de Valls", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0158", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 Pius Hospital de Valls, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00826"}, {"descripcio_UP": "Pius Hospital de Valls - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0158", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 Pius Hospital de Valls, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01033"}, {"descripcio_UP": "PADES Pius Hospital de Valls", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0158", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 Pius Hospital de Valls, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02911"}, {"descripcio_UP": "Pius Hospital - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0158", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 Pius Hospital de Valls, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02913"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Pius Hospital de Valls", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0158", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 Pius Hospital de Valls, SA", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05024"}, {"descripcio_UP": "Unitat Salut Laboral Pius Hospital Valls", "codi_subtipus_UP": "40", "codi_EP": "0158", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "SALUT LABORAL\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 Pius Hospital de Valls, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05133"}, {"descripcio_UP": "PADES Valls", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0158", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 Pius Hospital de Valls, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "05237"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Alt Camp - Conca de Barber\u00e0", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0158", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 Pius Hospital de Valls, SA", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07734"}, {"descripcio_UP": "Fundaci\u00f3 Sant Hospital", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0160", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sant Hospital", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00732"}, {"descripcio_UP": "Fundaci\u00f3 Sant Hospital - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0160", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sant Hospital", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01831"}, {"descripcio_UP": "Fund. Sant Hospital Seu d'Urgell - At.D.", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0160", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sant Hospital", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02909"}, {"descripcio_UP": "PADES Alt Urgell", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0160", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sant Hospital", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04293"}, {"descripcio_UP": "Fundaci\u00f3 Sard\u00e0 Farriol", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0161", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sard\u00e0 Farriol", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00711"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Sant Andreu", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0162", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Cardenal Vidal i Barraquer", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00880"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Santa Coloma Gnet", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0162", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Cardenal Vidal i Barraquer", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00881"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Sant Andreu", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0162", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Cardenal Vidal i Barraquer", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03079"}, {"descripcio_UP": "Hospital dia Infant-Juv. Sta.Coloma Gnet", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0162", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Cardenal Vidal i Barraquer", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03240"}, {"descripcio_UP": "P. millora sordera-F. Vidal i Barraquer", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0162", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Cardenal Vidal i Barraquer", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03949"}, {"descripcio_UP": "Hospital dia Adolescents SM Badalona", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0162", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Cardenal Vidal i Barraquer", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "05139"}, {"descripcio_UP": "Gabinet d'Oftalmologia Riera", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0164", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gabinet d'oftalmologia Dr. Riera", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00712"}, {"descripcio_UP": "Hospital Comarcal M\u00f3ra d'Ebre", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0166", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 Comarcal Hospital\u00e0ria, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00737"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Comarcal M\u00f3ra d'Ebre - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0166", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 Comarcal Hospital\u00e0ria, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01034"}, {"descripcio_UP": "PADES M\u00f3ra d'Ebre", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0166", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 Comarcal Hospital\u00e0ria, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02919"}, {"descripcio_UP": "Hosp. C. M\u00f3ra d'Ebre - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0166", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 Comarcal Hospital\u00e0ria, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03640"}, {"descripcio_UP": "Hosp. de Dia Sociosanitari de Batea", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0166", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 Comarcal Hospital\u00e0ria, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "05047"}, {"descripcio_UP": "EAP Lleida Rural 1 - Nord", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00026"}, {"descripcio_UP": "PADES Segri\u00e0 Nord", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00035"}, {"descripcio_UP": "PADES Segarra-Urgell-Noguera (SUN)", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00531"}, {"descripcio_UP": "PADES Pla d'Urgell-Garrigues (PG)", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00532"}, {"descripcio_UP": "Hospital Comarcal del Pallars", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00748"}, {"descripcio_UP": "Hospital Santa Maria", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00771"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Alt Urgell", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00859"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Lleida", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00886"}, {"descripcio_UP": "CAS Borges Blanques", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01715"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Santa Maria - Hosp. Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01809"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Comarcal del Pallars - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01830"}, {"descripcio_UP": "Hospital Santa Maria - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01832"}, {"descripcio_UP": "Hospital Santa Maria - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03129"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Urgell", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03582"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Pallars Juss\u00e0", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03583"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Pla d'Urgell", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03584"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Balaguer", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03585"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Comarcal Pallars - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03643"}, {"descripcio_UP": "Unitat Salut Laboral Lleida", "codi_subtipus_UP": "40", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "SALUT LABORAL\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03974"}, {"descripcio_UP": "Hospital dia SM A. Hospital Santa Maria", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04246"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Lleida", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04247"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia T\u00e0rrega", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04248"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Balaguer", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04249"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia La Seu d'Urgell", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04250"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Segarra", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04286"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Vielha", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04287"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Pallars Sobir\u00e0", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04290"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Les Borges Blanques", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04291"}, {"descripcio_UP": "PADES Segri\u00e0 Sud", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04292"}, {"descripcio_UP": "PADES Pallars", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04294"}, {"descripcio_UP": "CAS Mollerussa", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04558"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Pont de Suert", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04559"}, {"descripcio_UP": "CAP II T\u00e0rrega", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04617"}, {"descripcio_UP": "CAP II Balaguer", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04618"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Pallars", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "05646"}, {"descripcio_UP": "Salut Mental GSS Lleida - Hosp.Subaguts", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "05948"}, {"descripcio_UP": "FIV Lleida Rural Nord", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "06348"}, {"descripcio_UP": "CAS Hospital La Seu d'Urgell", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07007"}, {"descripcio_UP": "CAS Hospital Santa Maria", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07009"}, {"descripcio_UP": "CAS Hospital del Pallars", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07010"}, {"descripcio_UP": "CAS Hospital Espitau Val d'Aran", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07011"}, {"descripcio_UP": "CAS T\u00e0rrega", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07012"}, {"descripcio_UP": "CAS Balaguer", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07013"}, {"descripcio_UP": "Resid\u00e8ncia Lleida Bal\u00e0fia", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07661"}, {"descripcio_UP": "H. dia SM Infanto-Juvenil H. Sta. Maria", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07725"}, {"descripcio_UP": "Subaguts Socio.-H. Sta. Maria", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0167", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 de Serveis Sanitaris", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07726"}, {"descripcio_UP": "Hospital SS Francol\u00ed - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00752"}, {"descripcio_UP": "CAS Tarragona", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01290"}, {"descripcio_UP": "PADES Tarragon\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01927"}, {"descripcio_UP": "PADES Tarragona", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01931"}, {"descripcio_UP": "Hospital SS Francol\u00ed - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02916"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 estiu Terres de l'Ebre", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03806"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 AP Deltebre", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04430"}, {"descripcio_UP": "RH - Tarragon\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04660"}, {"descripcio_UP": "RH - Baix Camp", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04661"}, {"descripcio_UP": "RH - 06 Baix Ebre", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04662"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 AP Terra Alta", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05172"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 AP Amposta", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05173"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 AP L'Ametlla - El Perell\u00f3", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05174"}, {"descripcio_UP": "Consultes Especialitzades GPSS", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "05599"}, {"descripcio_UP": "PADES 3 Tarragona", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "05950"}, {"descripcio_UP": "AC Tarragona Ciutat (EAP TA 3,4,5,6,7,8)", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0168", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i Prestaci\u00f3 Serveis de Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07437"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Nou Barris", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0172", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Nou Barris Salut mental, FP", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00867"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Campdev\u00e0nol", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0177", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Hospital de Campdev\u00e0nol", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00723"}, {"descripcio_UP": "EAP Ribes de Freser - Campdev\u00e0nol", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0177", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Hospital de Campdev\u00e0nol", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01321"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Ripoll\u00e9s", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0177", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Hospital de Campdev\u00e0nol", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01885"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Campdev\u00e0nol - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0177", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Hospital de Campdev\u00e0nol", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02932"}, {"descripcio_UP": "PADES Hospital Campdev\u00e0nol", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0177", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Hospital de Campdev\u00e0nol", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03526"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Campdev\u00e0nol - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0177", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Hospital de Campdev\u00e0nol", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03670"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Figueres", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0178", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Salut Empord\u00e0", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00724"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Alt Empord\u00e0", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0178", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Salut Empord\u00e0", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01323"}, {"descripcio_UP": "EAP L'Escala", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0178", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Salut Empord\u00e0", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01919"}, {"descripcio_UP": "PADES Figueres", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0178", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Salut Empord\u00e0", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03006"}, {"descripcio_UP": "C. Sociosanit. Bernat Jaume - Internam.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0178", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Salut Empord\u00e0", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03521"}, {"descripcio_UP": "C. Sociosanit. Bernat Jaume - At. di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0178", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Salut Empord\u00e0", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03673"}, {"descripcio_UP": "Fundaci\u00f3 Hospital de l'Esperit Sant", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0179", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Hospital Esperit Sant", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00734"}, {"descripcio_UP": "Fund. Hosp. Esperit Sant - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0179", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Hospital Esperit Sant", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03384"}, {"descripcio_UP": "Hospital Santa Creu de Vic - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0180", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Hosp. Santa Creu Vic", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00731"}, {"descripcio_UP": "PADES Vic", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0180", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Hosp. Santa Creu Vic", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03015"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Santa Creu de Vic - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0180", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Hosp. Santa Creu Vic", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03663"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Nens", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0181", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital de ni\u00f1os de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00738"}, {"descripcio_UP": "EAP Cerdanya", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0182", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital de Puigcerd\u00e0", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00024"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Puigcerd\u00e0", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0182", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital de Puigcerd\u00e0", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00740"}, {"descripcio_UP": "PADES Puigcerd\u00e0", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0182", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital de Puigcerd\u00e0", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01717"}, {"descripcio_UP": "Resid\u00e8ncia de Puigcerd\u00e0 - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0182", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital de Puigcerd\u00e0", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02951"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Cerdanya", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0182", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital de Puigcerd\u00e0", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03334"}, {"descripcio_UP": "Resid\u00e8ncia de Puigcerd\u00e0 - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0182", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital de Puigcerd\u00e0", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03654"}, {"descripcio_UP": "CAS Puigcerd\u00e0", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0182", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital de Puigcerd\u00e0", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07014"}, {"descripcio_UP": "FIV Hospital de Puigcerd\u00e0", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "0182", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital de Puigcerd\u00e0", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07057"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Sant Celoni", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0184", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital de Sant Celoni Fundaci\u00f3 Privada", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00743"}, {"descripcio_UP": "Resid\u00e8ncia Verge del Puig - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0184", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Hospital de Sant Celoni Fundaci\u00f3 Privada", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00849"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Sant Celoni - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0184", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Hospital de Sant Celoni Fundaci\u00f3 Privada", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02950"}, {"descripcio_UP": "Resid\u00e8nc Verge del Puig - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0184", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Hospital de Sant Celoni Fundaci\u00f3 Privada", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03671"}, {"descripcio_UP": "PADES Baix Montseny", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0184", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Hospital de Sant Celoni Fundaci\u00f3 Privada", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "06121"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Evang\u00e8lic (Antiga Carmelitana)", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0185", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Hospital Evang\u00e8lic", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00657"}, {"descripcio_UP": "Nou Hospital Evang\u00e8lic - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0185", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Hospital Evang\u00e8lic", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00749"}, {"descripcio_UP": "Hospital Evang\u00e8lic - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0185", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Hospital Evang\u00e8lic", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03659"}, {"descripcio_UP": "EAP Badalona 10 - Nova Lloreda-Montigal\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00290"}, {"descripcio_UP": "EAP Badalona 1 - Mart\u00ed i Juli\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00292"}, {"descripcio_UP": "EAP Badalona 3 - Progr\u00e9s-Raval", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00294"}, {"descripcio_UP": "EAP Badalona 8 - Nova Lloreda", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00297"}, {"descripcio_UP": "EAP Badalona 12 - Morera-Pomar", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00695"}, {"descripcio_UP": "Hospital Municipal de Badalona", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00753"}, {"descripcio_UP": "C. Sociosanitari El Carme - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01008"}, {"descripcio_UP": "EAP Badalona 9 - Apenins-Montigal\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01325"}, {"descripcio_UP": "EAP Montgat", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01791"}, {"descripcio_UP": "PADES Badalona-El Carme", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03002"}, {"descripcio_UP": "Unitat Salut Laboral Badalona", "codi_subtipus_UP": "40", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "SALUT LABORAL\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03182"}, {"descripcio_UP": "C. Sociosanitari El Carme-Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03691"}, {"descripcio_UP": "CAC Nova Lloreda", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04466"}, {"descripcio_UP": "CAC Montgat - Tiana", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06619"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Badalona", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06620"}, {"descripcio_UP": "PADES II. CSS El Carme", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0186", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Badalona Serveis Assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07804"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Sant Andreu - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0188", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sociosanit\u00e0ria de Manresa", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00755"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Sant Andreu - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0188", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sociosanit\u00e0ria de Manresa", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03672"}, {"descripcio_UP": "PADES Hospital Sant Andreu", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0188", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sociosanit\u00e0ria de Manresa", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04378"}, {"descripcio_UP": "Hospital Comarcal de Sant Bernab\u00e9", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0190", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital Sant Bernab\u00e9", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00757"}, {"descripcio_UP": "Hosp.Comarcal Sant Bernab\u00e9 - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0190", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Hospital Sant Bernab\u00e9", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02947"}, {"descripcio_UP": "PADES Berga", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0190", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Hospital Sant Bernab\u00e9", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03014"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital Sant Bernab\u00e9", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0190", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital Sant Bernab\u00e9", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03165"}, {"descripcio_UP": "Hosp. C. Sant Bernab\u00e9 - At. di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0190", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Hospital Sant Bernab\u00e9", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04220"}, {"descripcio_UP": "CSM Fundaci\u00f3 Sociosanit\u00e0ria Barcelona", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0191", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sociosanit\u00e0ria de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00890"}, {"descripcio_UP": "Fund. Sociosanit. Barcelona - At. di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0191", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sociosanit\u00e0ria de Barcelona", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07064"}, {"descripcio_UP": "Hosp.Sant Jaume de Manlleu - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0195", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fund. P. Hospital Sant Jaume de Manlleu", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00761"}, {"descripcio_UP": "PADES Manlleu", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0195", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Fund. P. Hospital Sant Jaume de Manlleu", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03016"}, {"descripcio_UP": "Hosp Sant Jaume Manlleu - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0195", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fund. P. Hospital Sant Jaume de Manlleu", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03664"}, {"descripcio_UP": "Hospital Universitari Sant Joan de Reus", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0196", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital Sant Joan de Reus, SAM", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00763"}, {"descripcio_UP": "PADES Reus I", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0196", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Hospital Sant Joan de Reus, SAM", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01487"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Sant Joan de Reus - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0196", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Hospital Sant Joan de Reus, SAM", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02828"}, {"descripcio_UP": "PADES Reus II", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0196", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Hospital Sant Joan de Reus, SAM", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04218"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Sant Joan de Reus - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0196", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Hospital Sant Joan de Reus, SAM", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "05114"}, {"descripcio_UP": "Atenci\u00f3 Continuada Urg\u00e8ncies - Cambrils", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0196", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Hospital Sant Joan de Reus, SAM", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05136"}, {"descripcio_UP": "Hospital Sant Joan de D\u00e9u (Martorell)", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0197", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fund. Hosp. Sant Joan de D\u00e9u -Martorell-", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00764"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Ajuntament de Pallej\u00e0", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0197", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Fund. Hosp. Sant Joan de D\u00e9u -Martorell-", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05906"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Ajuntament Sant Andreu de la Barca", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0197", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Fund. Hosp. Sant Joan de D\u00e9u -Martorell-", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05907"}, {"descripcio_UP": "Hospital Sant Joan de D\u00e9u (Esplugues Ll)", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0198", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital San Juan de Dios - OHSJDPAB", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00765"}, {"descripcio_UP": "H Sant Joan D\u00e9u (Esplugues Ll) - Hos.SM", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0198", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Hospital San Juan de Dios - OHSJDPAB", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00949"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Cornell\u00e0 Llobreg.", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0198", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital San Juan de Dios - OHSJDPAB", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00950"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil El Garraf", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0198", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital San Juan de Dios - OHSJDPAB", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00963"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Alt Pened\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0198", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital San Juan de Dios - OHSJDPAB", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00973"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Granollers", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0198", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital San Juan de Dios - OHSJDPAB", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03041"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Granollers", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0198", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Hospital San Juan de Dios - OHSJDPAB", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03042"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Mollet del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0198", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital San Juan de Dios - OHSJDPAB", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03368"}, {"descripcio_UP": "Hospital dia Infantil i Juvenil H.Mollet", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0198", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Hospital San Juan de Dios - OHSJDPAB", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03369"}, {"descripcio_UP": "Hospital dia Infantil i Juvenil Vilanova", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0198", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Hospital San Juan de Dios - OHSJDPAB", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04175"}, {"descripcio_UP": "Hosp. dia Infantil-Juvenil S. Joan D\u00e9u", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0198", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Hospital San Juan de Dios - OHSJDPAB", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04600"}, {"descripcio_UP": "Hosp. dia Infantil i Juvenil Granollers", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0198", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Hospital San Juan de Dios - OHSJDPAB", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06038"}, {"descripcio_UP": "CAPIBE - SANT JOAN DE D\u00c9U", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0198", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital San Juan de Dios - OHSJDPAB", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "07283"}, {"descripcio_UP": "U. S. Esp. Pediatria. St. Joan D\u00e9u. Espl", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0198", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital San Juan de Dios - OHSJDPAB", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "07596"}, {"descripcio_UP": "Hospital Sant Pau i Santa Tecla", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0200", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital Sant Pau i Santa Tecla", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00767"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Vendrell - CAP Vendrell", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0200", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital Sant Pau i Santa Tecla", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01013"}, {"descripcio_UP": "Servei Comarcal Urg\u00e8ncies Baix Pened\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "23", "codi_EP": "0200", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "SERVEIS D'URG\u00c8NCIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital Sant Pau i Santa Tecla", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01030"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Vendrell", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0200", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital Sant Pau i Santa Tecla", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03108"}, {"descripcio_UP": "Hospital del Vendrell", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0200", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital Sant Pau i Santa Tecla", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04373"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Hospital de Sant Pau i Santa Tecla", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0200", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital Sant Pau i Santa Tecla", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05023"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Tarragona Ciutat", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0200", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Hospital Sant Pau i Santa Tecla", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05118"}, {"descripcio_UP": "Fundaci\u00f3 Puigvert - IUNA", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0203", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Puigvert Iuna", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00777"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Fundaci\u00f3 Puigvert", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0203", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Puigvert Iuna", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "06339"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Tres Torres", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0206", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Instituci\u00f3 Tres Torres", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03516"}, {"descripcio_UP": "Institut Catal\u00e0 de la Retina", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0207", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Retina", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00781"}, {"descripcio_UP": "Hospital U. Arnau de Vilanova de Lleida", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00001"}, {"descripcio_UP": "EAP Agramunt", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00002"}, {"descripcio_UP": "EAP Alfarr\u00e0s - Almenar", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00003"}, {"descripcio_UP": "EAP Alt Urgell Sud", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00004"}, {"descripcio_UP": "EAP Balaguer", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00006"}, {"descripcio_UP": "EAP Bellpuig", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00007"}, {"descripcio_UP": "EAP Les Borges Blanques", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00008"}, {"descripcio_UP": "EAP Cervera", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00009"}, {"descripcio_UP": "EAP Lleida 3 - Eixample", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00010"}, {"descripcio_UP": "EAP Lleida 4 - Bal\u00e0fia - Pardinyes", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00011"}, {"descripcio_UP": "EAP Lleida 6 - Bordeta - Magraners", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00012"}, {"descripcio_UP": "EAP Pallars Sobir\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00013"}, {"descripcio_UP": "EAP Pla d'Urgell", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00014"}, {"descripcio_UP": "EAP La Pobla de Segur", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00015"}, {"descripcio_UP": "EAP Ponts", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00016"}, {"descripcio_UP": "EAP La Seu d'Urgell", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00017"}, {"descripcio_UP": "EAP T\u00e0rrega", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00018"}, {"descripcio_UP": "EAP Tremp", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00019"}, {"descripcio_UP": "EAP Alcarr\u00e0s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00020"}, {"descripcio_UP": "EAP Almacelles", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00021"}, {"descripcio_UP": "EAP Alta Ribagor\u00e7a", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00022"}, {"descripcio_UP": "EAP Artesa de Segre", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00023"}, {"descripcio_UP": "EAP La Granadella", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00025"}, {"descripcio_UP": "EAP Lleida Rural 2 - Sud", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00027"}, {"descripcio_UP": "EAP Lleida 2 - Primer de Maig", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00028"}, {"descripcio_UP": "EAP Lleida 5 - Cappont", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00029"}, {"descripcio_UP": "EAP Lleida 1 - Centre Hist\u00f2ric-R.Ferran", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00030"}, {"descripcio_UP": "EAP Ser\u00f2s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00031"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Lleida", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00034"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiodiagn\u00f2stic CAP Prat Riba", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00036"}, {"descripcio_UP": "Servei Laboratori Lleida CAP Prat  Riba", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00037"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Lleida - CAP Prat Riba", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00038"}, {"descripcio_UP": "Hospital Univ.  Joan XXIII de Tarragona", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00039"}, {"descripcio_UP": "EAP Les Borges del Camp", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00040"}, {"descripcio_UP": "EAP Constant\u00ed", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00041"}, {"descripcio_UP": "EAP Falset", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00042"}, {"descripcio_UP": "EAP Flix", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00043"}, {"descripcio_UP": "EAP Montblanc", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00044"}, {"descripcio_UP": "EAP Mont-Roig del Camp", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00045"}, {"descripcio_UP": "EAP M\u00f3ra la Nova - M\u00f3ra d'Ebre", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00046"}, {"descripcio_UP": "EAP Reus 2 - Sant Pere", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00047"}, {"descripcio_UP": "EAP Reus 4 - Horts de Mir\u00f3", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00048"}, {"descripcio_UP": "EAP Santa Coloma de Queralt", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00049"}, {"descripcio_UP": "EAP Tarragona 1 - Bonavista-La Canonja", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00050"}, {"descripcio_UP": "EAP Tarragona 2 - La Granja-Torreforta", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00051"}, {"descripcio_UP": "EAP Tarragona 5 - Sant Pere i Sant Pau", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00052"}, {"descripcio_UP": "EAP Terra Alta", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00053"}, {"descripcio_UP": "EAP Valls Urb\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00054"}, {"descripcio_UP": "EAP Alt Camp Est", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00055"}, {"descripcio_UP": "EAP Cornudella de Montsant", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00059"}, {"descripcio_UP": "EAP El Morell", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00060"}, {"descripcio_UP": "EAP Reus 1 - Sant Pere", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00061"}, {"descripcio_UP": "EAP Reus 3 - Llibertat", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00062"}, {"descripcio_UP": "EAP Salou", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00065"}, {"descripcio_UP": "EAP Tarragona 3 - Jaume I", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00066"}, {"descripcio_UP": "EAP Tarragona 6 - Tarragon\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00068"}, {"descripcio_UP": "CUAP Sant Pere de Reus", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00071"}, {"descripcio_UP": "Servei Rehabilitaci\u00f3 Reus", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00074"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Baix Camp", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00075"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Tarragona", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00076"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Tarragona -Torreforta", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00078"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Tarragona -Tarragon\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00079"}, {"descripcio_UP": "Servei Laboratori Reus CAP Sant Pere", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00081"}, {"descripcio_UP": "Servei Laboratori Tarragona CAP Tarragon", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00082"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Tarragona CAP Tarragon\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00083"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Tarragona CAP Torreforta", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00085"}, {"descripcio_UP": "Hospital Verge de la Cinta de Tortosa", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00086"}, {"descripcio_UP": "EAP L'Aldea - Camarles - L'Ampolla", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00087"}, {"descripcio_UP": "EAP L'Ametlla de Mar - El Perell\u00f3", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00088"}, {"descripcio_UP": "EAP Amposta", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00089"}, {"descripcio_UP": "EAP Deltebre", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00090"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Carles de la R\u00e0pita", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00091"}, {"descripcio_UP": "EAP Ulldecona", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00092"}, {"descripcio_UP": "EAP Tortosa 1 Est - El Temple", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00093"}, {"descripcio_UP": "EAP Tortosa 2 Oest", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00094"}, {"descripcio_UP": "Servei Rehabilitaci\u00f3 Baix Ebre", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00096"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Tortosa CAP Baix Ebre", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00098"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Tortosa - CAP Baix Ebre", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00099"}, {"descripcio_UP": "Hospital U Doctor Josep Trueta de Girona", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00100"}, {"descripcio_UP": "EAP Arb\u00facies - Sant Hilari", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00101"}, {"descripcio_UP": "EAP Besal\u00fa", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00102"}, {"descripcio_UP": "EAP Camprodon", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00103"}, {"descripcio_UP": "EAP Girona 3 - Montilivi", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00104"}, {"descripcio_UP": "EAP Girona 4 - Taial\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00105"}, {"descripcio_UP": "EAP La Jonquera", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00106"}, {"descripcio_UP": "EAP Llan\u00e7\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00107"}, {"descripcio_UP": "EAP Salt", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00108"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Feliu de Gu\u00edxols", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00109"}, {"descripcio_UP": "EAP Sarri\u00e0 de Ter", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00110"}, {"descripcio_UP": "EAP Sils - Vidreres - Ma\u00e7anet Selva", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00111"}, {"descripcio_UP": "EAP Santa Coloma de Farners", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00112"}, {"descripcio_UP": "EAP Banyoles", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00114"}, {"descripcio_UP": "EAP B\u00e0scara", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00115"}, {"descripcio_UP": "EAP Blanes", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00116"}, {"descripcio_UP": "EAP Celr\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00119"}, {"descripcio_UP": "EAP Figueres - Ernest Lluch", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00120"}, {"descripcio_UP": "EAP Girona 1 - Santa Clara", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00121"}, {"descripcio_UP": "EAP Girona 2 - Can Gibert del Pla", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00122"}, {"descripcio_UP": "EAP Olot", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00124"}, {"descripcio_UP": "EAP Ripoll - Sant Joan de les Abadeses", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00129"}, {"descripcio_UP": "EAP Roses", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00130"}, {"descripcio_UP": "EAP Vilafant", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00133"}, {"descripcio_UP": "Servei Rehab.Girona-CAP G\u00fcell ICS", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00135"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Girona CAP G\u00fcell", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00138"}, {"descripcio_UP": "Servei Laboratori Girona CAP G\u00fcell", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00139"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Blanes - CAP Blanes", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00141"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Girona - CAP G\u00fcell", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00142"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Figueres CAP Alt Empord\u00e0", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00143"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Olot - CAP La Garrotxa", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00144"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Ripoll - CAP Ripoll\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00145"}, {"descripcio_UP": "Hospital Sant Lloren\u00e7 de Viladecans", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00146"}, {"descripcio_UP": "Hospital Universitari de Bellvitge", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00148"}, {"descripcio_UP": "EAP Anoia Rural", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00149"}, {"descripcio_UP": "EAP Cornell\u00e0 de Llobregat 1 -Mart\u00ed Juli\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00151"}, {"descripcio_UP": "EAP Cornell\u00e0 de Llobregat 2 -St Ildefons", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00152"}, {"descripcio_UP": "EAP Cornell\u00e0 de Llobregat 3 - Gavarra", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00153"}, {"descripcio_UP": "EAP Cornell\u00e0 de Llobregat 4 -Jaume Soler", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00154"}, {"descripcio_UP": "EAP Esparreguera", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00155"}, {"descripcio_UP": "EAP Esplugues de Llobregat 1-Can Vidalet", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00156"}, {"descripcio_UP": "EAP Garraf Rural", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00157"}, {"descripcio_UP": "EAP Gav\u00e0 1", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00158"}, {"descripcio_UP": "EAP Gav\u00e0 2", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00159"}, {"descripcio_UP": "EAP Hospitalet de Llobregat 1 - Centre", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00160"}, {"descripcio_UP": "EAP Hospitalet Llobregat 10 - Can Serra", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00161"}, {"descripcio_UP": "EAP Hospitalet de Llobregat 11 - Gornal", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00162"}, {"descripcio_UP": "EAP Hospitalet de Llobregat 2 -St. Josep", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00163"}, {"descripcio_UP": "EAP Hospitalet Llobregat 5 - Sta.Eul\u00e0lia", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00164"}, {"descripcio_UP": "EAP Hospitalet Llobregat 6 - Sta.Eul\u00e0lia", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00165"}, {"descripcio_UP": "EAP Hospitalet de Llobregat 7 -Florida N", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00166"}, {"descripcio_UP": "EAP Hospitalet de Llobregat 8 -Florida S", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00167"}, {"descripcio_UP": "EAP Martorell Urb\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00168"}, {"descripcio_UP": "EAP Molins de Rei", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00169"}, {"descripcio_UP": "EAP Pened\u00e8s Rural", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00170"}, {"descripcio_UP": "EAP Piera", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00171"}, {"descripcio_UP": "EAP Prat Llobregat 2 - Sant Cosme I", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00172"}, {"descripcio_UP": "EAP Prat Llobregat 3 - Dr. Pujol Cap\u00e7ada", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00173"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Andreu de la Barca", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00174"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Boi de Llobregat 2 - Mol\u00ed Nou", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00175"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Boi de Llobregat 3-Camps Blancs", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00176"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Joan Desp\u00ed 2 - Les Planes", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00177"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Just Desvern", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00178"}, {"descripcio_UP": "EAP St. Vicen\u00e7 dels Horts 1 - Vila Vella", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00179"}, {"descripcio_UP": "EAP Santa Margarida de Montbui", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00180"}, {"descripcio_UP": "EAP Vallirana", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00181"}, {"descripcio_UP": "EAP Viladecans 1", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00182"}, {"descripcio_UP": "EAP Viladecans 2", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00183"}, {"descripcio_UP": "EAP Vilanova del Cam\u00ed", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00184"}, {"descripcio_UP": "EAP Calaf", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00185"}, {"descripcio_UP": "EAP Capellades", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00186"}, {"descripcio_UP": "EAP Esplugues Llobregat 2 - Llu\u00eds Millet", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00187"}, {"descripcio_UP": "EAP Hospitalet Llobregat 12 - Bellvitge", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00189"}, {"descripcio_UP": "EAP Hospitalet de Llobregat 9 -Pubilla C", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00193"}, {"descripcio_UP": "EAP Igualada 1", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00194"}, {"descripcio_UP": "EAP Prat Llobregat 1 - Ramona Via", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00195"}, {"descripcio_UP": "EAP Premi\u00e0 de Mar", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00196"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Boi de Llobregat 1 - Montclar", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00197"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Boi de Llobregat 4 - Vinyets", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00198"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Feliu Llobregat 1 - El Pla", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00199"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Feliu Llobregat 2 - Rambla", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00200"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Joan Desp\u00ed 1", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00201"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00202"}, {"descripcio_UP": "EAP Sitges", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00203"}, {"descripcio_UP": "EAP Vilafranca del Pened\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00204"}, {"descripcio_UP": "EAP Vilanova i la Geltr\u00fa 1", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00205"}, {"descripcio_UP": "EAP Vilanova i la Geltr\u00fa 2", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00206"}, {"descripcio_UP": "Uni. Rehabilitaci\u00f3 Cornell\u00e0 de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00223"}, {"descripcio_UP": "Unitat Rehabilitaci\u00f3 Vilafranca", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00224"}, {"descripcio_UP": "Unitat Rehabilitaci\u00f3 Martorell", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00225"}, {"descripcio_UP": "Unitat Rehabilitaci\u00f3 El Prat", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00226"}, {"descripcio_UP": "Unitat Rehabilitaci\u00f3 Sant Feliu", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00227"}, {"descripcio_UP": "Unitat Rehabilitaci\u00f3 Castelldefels", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00228"}, {"descripcio_UP": "Unitat Rehabilitaci\u00f3 - CAP Just Oliveres", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00229"}, {"descripcio_UP": "Unitat Rehabilitaci\u00f3 St. Vicen\u00e7 Horts", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00230"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Hospitalet de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00231"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Cornell\u00e0 de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00232"}, {"descripcio_UP": "ASSIR L'Hospitalet de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00233"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Gav\u00e0", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00234"}, {"descripcio_UP": "PADES Cornell\u00e0 de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00235"}, {"descripcio_UP": "PADES Hospitalet de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00236"}, {"descripcio_UP": "PADES Sant Feliu", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00237"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies Vilafranca", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00238"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Martorell CAP Martorel", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00239"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Castelldefels CAP Cast", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00240"}, {"descripcio_UP": "S. Radiologia CAP Cornell\u00e0 de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00241"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia El Prat CAP El Prat", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00242"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Igualada CAP Anoia", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00245"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia St. Feliu CAP St.Feliu", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00246"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Vilafranca CAP Vilafr.", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00248"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Vilanova CAP Jaume I", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00249"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Anoia", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00250"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Martorell", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00251"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Sant Feliu de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00252"}, {"descripcio_UP": "ASSIR  Alt Pened\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00253"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Garraf", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00254"}, {"descripcio_UP": "Unitat Salut Laboral Castelldefels", "codi_subtipus_UP": "40", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "SALUT LABORAL\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00255"}, {"descripcio_UP": "S. Laboratori CAP Cornell\u00e0 de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00256"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. El Prat - CAP Ramona Via", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00262"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Esp. Hospitalet CAP J.Oliveras", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00263"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Esp. Hospitalet Ll.CAP A.Torner", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00264"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Igualada - CAP Anoia", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00266"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Martorell CAP Martorell", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00267"}, {"descripcio_UP": "H. U. Germans Trias i Pujol de Badalona", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00272"}, {"descripcio_UP": "EAP Arenys de Mar", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00273"}, {"descripcio_UP": "EAP Badalona 4 - Gorg", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00274"}, {"descripcio_UP": "EAP Badalona 5 - Sant Roc", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00275"}, {"descripcio_UP": "EAP Badalona 6 - Llefi\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00276"}, {"descripcio_UP": "EAP Canet de Mar", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00277"}, {"descripcio_UP": "EAP El Masnou", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00278"}, {"descripcio_UP": "EAP Matar\u00f3 1 - La Riera", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00279"}, {"descripcio_UP": "EAP Matar\u00f3 5 - Ronda Cerdanya", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00280"}, {"descripcio_UP": "EAP Matar\u00f3 7 - Ronda Prim", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00281"}, {"descripcio_UP": "EAP Pineda de Mar", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00282"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Adri\u00e0 Bes\u00f2s 1 - Dr. Barraquer", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00283"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Adri\u00e0 Bes\u00f2s 2 - La Mina", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00284"}, {"descripcio_UP": "EAP Sta. Coloma Gramenet 1 - Can Mariner", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00285"}, {"descripcio_UP": "EAP Sta. Coloma Gramenet 4 - Major", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00286"}, {"descripcio_UP": "EAP Tordera", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00288"}, {"descripcio_UP": "EAP Badalona 11 - Bufal\u00e0-Canyet", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00291"}, {"descripcio_UP": "EAP Badalona 2 - Centre-Dalt la Vila", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00293"}, {"descripcio_UP": "EAP Badalona 7A - Gran Sol", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00295"}, {"descripcio_UP": "EAP Badalona 7B - La Salut", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00296"}, {"descripcio_UP": "EAP Matar\u00f3 3 - Rocafonda", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00302"}, {"descripcio_UP": "EAP Matar\u00f3 6 - Ronda Gatassa", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00303"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Andreu de Llavaneres", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00305"}, {"descripcio_UP": "EAP Sta. Coloma Gramenet 2 - Llat\u00ed", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00306"}, {"descripcio_UP": "EAP Sta. Coloma Gramenet 3 - Singuerl\u00edn", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00307"}, {"descripcio_UP": "EAP Vilassar de Mar", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00309"}, {"descripcio_UP": "Seu Barcelon\u00e8s Nord i Maresme", "codi_subtipus_UP": "23", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "SERVEIS D'URG\u00c8NCIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00310"}, {"descripcio_UP": "Servei Rehabilitaci\u00f3 Matar\u00f3", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00317"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Badalona (Casagemes)", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00318"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Maresme - Matar\u00f3", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00319"}, {"descripcio_UP": "PADES Badalona", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00320"}, {"descripcio_UP": "PADES Matar\u00f3", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00321"}, {"descripcio_UP": "PADES Santa Coloma de Gramenet", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00322"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Badalona CAP Dr.Robert", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00323"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia St Adri\u00e0 CAP D.Barraqu", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00324"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Matar\u00f3 CAP Maresme", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00325"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Sta. Coloma CAP Major", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00326"}, {"descripcio_UP": "Servei Laboratori Badalona CAP D.Robert", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00327"}, {"descripcio_UP": "Servei Laboratori Matar\u00f3 CAP Maresme", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00328"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Badalona - CAP Dr Robert", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00330"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Badalona - CAP Llefi\u00e0", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00331"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Matar\u00f3 - CAP II Maresme", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00332"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Premi\u00e0 Mar - CAP Premi\u00e0", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00333"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. S. Adri\u00e0 CAP D.Barraquer", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00334"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Sta. Coloma CAP Major", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00335"}, {"descripcio_UP": "EAP Alt Bergued\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00336"}, {"descripcio_UP": "EAP Baix Bergued\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00337"}, {"descripcio_UP": "EAP Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00338"}, {"descripcio_UP": "EAP Berga Centre", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00339"}, {"descripcio_UP": "EAP Caldes de Montbui", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00340"}, {"descripcio_UP": "EAP Cardona", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00341"}, {"descripcio_UP": "EAP Castellar del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00342"}, {"descripcio_UP": "EAP Cerdanyola Vall\u00e8s 1 - Serraparera", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00343"}, {"descripcio_UP": "EAP Badia del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00344"}, {"descripcio_UP": "EAP La Garriga", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00345"}, {"descripcio_UP": "EAP La Llagosta", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00346"}, {"descripcio_UP": "EAP Manlleu", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00347"}, {"descripcio_UP": "EAP Manresa 2 - Pla\u00e7a Catalunya", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00348"}, {"descripcio_UP": "EAP Manresa 4 - Sagrada Fam\u00edlia", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00349"}, {"descripcio_UP": "EAP Martorelles", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00350"}, {"descripcio_UP": "EAP Moi\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00351"}, {"descripcio_UP": "EAP Montcada i Reixac", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00352"}, {"descripcio_UP": "EAP Montorn\u00e8s - Montmel\u00f3", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00353"}, {"descripcio_UP": "EAP Parets del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00354"}, {"descripcio_UP": "EAP Sabadell 2 - Creu Alta", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00356"}, {"descripcio_UP": "EAP Sabadell 3A - Ca n'Oriac", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00357"}, {"descripcio_UP": "EAP Sabadell 3B - Nord", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00358"}, {"descripcio_UP": "EAP Sabadell 5 - Gr\u00e0cia-Merinals", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00359"}, {"descripcio_UP": "EAP Sabadell 6 - Sud", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00360"}, {"descripcio_UP": "EAP Sabadell 7 - La Serra", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00361"}, {"descripcio_UP": "EAP Sallent", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00362"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Celoni", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00363"}, {"descripcio_UP": "EAP Navarcles - Sant Fruit\u00f2s de Bages", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00364"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00365"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Joan de Vilatorrada", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00366"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Vicen\u00e7 de Castellet", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00367"}, {"descripcio_UP": "EAP Santa Eug\u00e8nia de Berga", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00368"}, {"descripcio_UP": "EAP Santa Perp\u00e8tua de Mogoda", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00369"}, {"descripcio_UP": "EAP S\u00faria", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00370"}, {"descripcio_UP": "EAP Terrassa C - Can Parellada", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00371"}, {"descripcio_UP": "EAP La Vall del Ges - Torell\u00f3", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00372"}, {"descripcio_UP": "EAP Art\u00e9s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00373"}, {"descripcio_UP": "EAP Cardedeu", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00374"}, {"descripcio_UP": "EAP Cerdanyola V. 2 - Canaletes-Fontetes", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00376"}, {"descripcio_UP": "EAP Granollers 1 Oest - Canovelles", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00377"}, {"descripcio_UP": "EAP Granollers 4 Sud - Sant Miquel", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00378"}, {"descripcio_UP": "EAP Granollers 2 Nord - Les Franqueses", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00379"}, {"descripcio_UP": "EAP Granollers 3 - Centre Est", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00380"}, {"descripcio_UP": "EAP  Llu\u00e7an\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00381"}, {"descripcio_UP": "EAP Montserrat", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00385"}, {"descripcio_UP": "EAP Nav\u00e0s - Balsareny", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00386"}, {"descripcio_UP": "EAP Ripollet 1 - Centre", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00387"}, {"descripcio_UP": "EAP Sabadell 1A - Centre", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00388"}, {"descripcio_UP": "EAP Sabadell 1B - Sant Oleguer", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00389"}, {"descripcio_UP": "EAP Sabadell 4A - Conc\u00f2rdia", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00390"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Quirze de Besora", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00391"}, {"descripcio_UP": "EAP Tona", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00395"}, {"descripcio_UP": "EAP Vall de Tenes", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00396"}, {"descripcio_UP": "EAP Vic 1 - Nord", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00397"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Cerdanyola - Ripollet", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00406"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Mollet del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00407"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Bergued\u00e0", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00408"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Granollers", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00409"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Bages", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00410"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Sabadell", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00411"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Osona", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00412"}, {"descripcio_UP": "PADES Granollers", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00413"}, {"descripcio_UP": "PADES Manresa", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00414"}, {"descripcio_UP": "PADES Mollet", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00415"}, {"descripcio_UP": "Diagn\u00f2stic Imatge Ciutat Vella", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00416"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Manresa CAP Bages", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00417"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Mollet CAP Mollet", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00418"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Sabadell CAP St.Felix", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00419"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Vic CAP Osona", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00420"}, {"descripcio_UP": "Servei Laboratori Berga CAP Berga", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00421"}, {"descripcio_UP": "Servei Laboratori Manresa CAP Bages", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00422"}, {"descripcio_UP": "U. Salut Mental Alcoholisme Mollet", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00424"}, {"descripcio_UP": "CAS Badia", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00425"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Berga - CAP Berga", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00426"}, {"descripcio_UP": "CAP II Cerdanyola - Ripollet", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00427"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Esp. Granollers CAP V. Oriental", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00428"}, {"descripcio_UP": "U.suport especialistes CAP Bages", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00429"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Mollet - CAP Mollet V.", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00430"}, {"descripcio_UP": "CAP II Sant F\u00e9lix", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00431"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Terrassa - CAP Rambla", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00432"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Vic - CAP Osona", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00433"}, {"descripcio_UP": "H. U. Traumatologia de la Vall d'Hebron", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00434"}, {"descripcio_UP": "Hospital U. General de la Vall d'Hebron", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00435"}, {"descripcio_UP": "H.U. Maternoinfantil de la Vall d'Hebron", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00436"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 10B - Ramon Turr\u00f3", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00437"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 10C - Poble Nou", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00438"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 10I - La Pau", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00439"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 1B - Casc Antic", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00440"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 1C - G\u00f2tic", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00441"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 1D - Raval Sud", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00442"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 1E - Raval Nord-Dr. Say\u00e9", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00443"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 2A - Sant Antoni", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00444"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 2B - Via Roma", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00445"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 2H - Passeig Sant Joan", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00446"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 3C - Dr. Carles Riba", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00447"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 7C - El Carmel", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00448"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 8G - Roquetes", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00449"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 8H - Ciutat Meridiana", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00450"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 8I - Xafarines", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00451"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 9F - Via Barcino", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00452"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 9E - Bon Pastor", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00453"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 10J - Verneda Sud", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00454"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 10D - Bes\u00f3s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00455"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 10E - Encants", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00456"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 10F - Camp de l'Arpa", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00457"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 10G - El Clot", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00458"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 10H - Sant Mart\u00ed", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00459"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 2D - Universitat", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00461"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 3B - Poble Sec-Montju\u00efc", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00469"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 3D - Bordeta", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00470"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 3E - Sants", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00471"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 3G - Num\u00e0ncia", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00473"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 4A - Montnegre", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00474"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 4B - Les Corts-Pedralbes", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00475"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 5A - Marc Aureli", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00477"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 5B - Sant Elies", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00478"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 6A - Joanic", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00482"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 6B - Vila de Gr\u00e0cia", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00483"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 7A - Sanllehy", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00486"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 7D - Lisboa", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00488"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 7E - Sant Rafael", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00489"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 7F - Lisboa", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00490"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 7G - Guinard\u00f3", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00491"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 8A - Vilapicina", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00492"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 8B - Rio de Janeiro-Porta", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00493"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 8C - Tur\u00f3 de la Peira", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00494"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 8D - Rio de Janeiro-Prosp.", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00495"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 8E - Rio de Janeiro-Verdum", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00496"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 8F - Guineueta", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00497"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 9A - Sagrera", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00498"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 9C - Congr\u00e9s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00500"}, {"descripcio_UP": "Servei Rehabilitaci\u00f3 Ciutat Vella", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00504"}, {"descripcio_UP": "Servei Rehabilitaci\u00f3 Sant Andreu", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00505"}, {"descripcio_UP": "PADES Nou Barris", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00507"}, {"descripcio_UP": "Diagn\u00f2stic Imatge - CAP Manso", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00508"}, {"descripcio_UP": "Diagn\u00f2stic Imatge Poble Nou", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00509"}, {"descripcio_UP": "Diagn\u00f2stic Imatge Num\u00e0ncia", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00510"}, {"descripcio_UP": "Diagn\u00f2stic Imatge Sant Andreu", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00511"}, {"descripcio_UP": "Diagn\u00f2stic Imatge Sanllehy", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00512"}, {"descripcio_UP": "Laboratori Cl\u00ednic - CAP Bon Pastor", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00513"}, {"descripcio_UP": "Laboratori Cl\u00ednic - CAP Manso", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00514"}, {"descripcio_UP": "Unitat Drogodepend\u00e8ncia Barcelona", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00518"}, {"descripcio_UP": "Malalties Tropicals i Importades Bcn", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00519"}, {"descripcio_UP": "Dispensari Tuberculosi Drassanes", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00520"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Bcn - CAP Ciutat Vella", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00522"}, {"descripcio_UP": "U. Suport Espec. Barcelona - CAP Manso", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00523"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Bcn - CAP Poble Nou", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00525"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Bcn - CAP St. Andreu", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00526"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Bcn - SAP Dreta", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00527"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Bcn - CAP Num\u00e0ncia", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00528"}, {"descripcio_UP": "Malalties Reum\u00e0tiques", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00529"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Lleida Nord", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00530"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Hospitalet Llobregat", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01047"}, {"descripcio_UP": "Unitat Rehabilitaci\u00f3 Pubilla Cases", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01069"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiodiag. Reus - CAP Sant Pere", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01074"}, {"descripcio_UP": "EAP Vilassar de Dalt", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01083"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Granollers CAP V.Orien", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01087"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Cerdanyola", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01091"}, {"descripcio_UP": "Servei Radiologia Badia del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01092"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Girona - Giron\u00e8s - Pla de l'Estany", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01094"}, {"descripcio_UP": "EAP Tarragona 7 - Sant Salvador", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01097"}, {"descripcio_UP": "EAP Mollet del Vall\u00e8s 1 - Est", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01122"}, {"descripcio_UP": "EAP Mollet del Vall\u00e8s 2 - Oest", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01123"}, {"descripcio_UP": "PAC Mollet del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01124"}, {"descripcio_UP": "CAC La Llagosta", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01125"}, {"descripcio_UP": "PADES El Prat", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01269"}, {"descripcio_UP": "Laboratori Cl\u00ednic Hospitalet Llobregat", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01271"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Baix Ebre", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01272"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 estiu Mont-Roig", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01316"}, {"descripcio_UP": "Laboratori Sabadell", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01401"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Valls", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01405"}, {"descripcio_UP": "Unitat Salut Laboral Tarragona", "codi_subtipus_UP": "40", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "SALUT LABORAL\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01406"}, {"descripcio_UP": "Unitat Rehabilitaci\u00f3 Tarragona", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01407"}, {"descripcio_UP": "Unitat Rehabilitaci\u00f3 Torreforta", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01408"}, {"descripcio_UP": "Serveis especials aliens Reus-Altebrat", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01409"}, {"descripcio_UP": "U.Salut Buco-dental Reus-Altebrat", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01410"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Santa Coloma de Gramenet", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01412"}, {"descripcio_UP": "Malalties de Transmissi\u00f3 Sexual (MTS)", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01414"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Esquerra", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01415"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Sants - Montju\u00efc", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01417"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Les Corts", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01418"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01419"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Bcn - CAP Xafarines", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01420"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Nou Barris", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01421"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Muntanya", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01422"}, {"descripcio_UP": "CAC Ciutat Meridiana", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01480"}, {"descripcio_UP": "CAC Trinitat Vella", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01481"}, {"descripcio_UP": "CAP II Drassanes - Pere Claver", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01544"}, {"descripcio_UP": "CAP II Drassanes - Hospital del Mar", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01545"}, {"descripcio_UP": "VH - Microbiologia i anatomia patol\u00f2gica", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01546"}, {"descripcio_UP": "VH - Laboratoris cl\u00ednics", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01547"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Dreta", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01695"}, {"descripcio_UP": "ASSIR  Montcada i Reixac", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01935"}, {"descripcio_UP": "Servei Atenci\u00f3 Medicalitzada M\u00f2bil", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01936"}, {"descripcio_UP": "Dr. Duran", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "02868"}, {"descripcio_UP": "PADES Girona-Giron\u00e9s-Pla de l'Estany", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03031"}, {"descripcio_UP": "Unitat Salut Laboral Garrotxa", "codi_subtipus_UP": "40", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "SALUT LABORAL\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03032"}, {"descripcio_UP": "PAC Vall de Tenes - Llic\u00e0 d'Amunt", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03300"}, {"descripcio_UP": "PAC Montserrat-Castellbell i el Vilar", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03304"}, {"descripcio_UP": "CAC Nav\u00e0s - Balsareny", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03305"}, {"descripcio_UP": "PAC Tona", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03307"}, {"descripcio_UP": "Dispositiu A\u00efllat Muntanya Llu\u00e7an\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03308"}, {"descripcio_UP": "CAC Sant Vicen\u00e7 de Castellet", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03309"}, {"descripcio_UP": "CAC Santa Eug\u00e8nia de Berga", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03310"}, {"descripcio_UP": "PAC S\u00faria", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03311"}, {"descripcio_UP": "PAC Torell\u00f3", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03312"}, {"descripcio_UP": "PAC  Art\u00e9s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03313"}, {"descripcio_UP": "PAC Cardedeu", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03314"}, {"descripcio_UP": "CAC Sallent", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03315"}, {"descripcio_UP": "CAC Navarcles - Sant Fruit\u00f3s del Bages", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03316"}, {"descripcio_UP": "CAC Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03317"}, {"descripcio_UP": "CAC Sant Joan de Vilatorrada", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03318"}, {"descripcio_UP": "CAC Moi\u00e0 - Castellter\u00e7ol", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03319"}, {"descripcio_UP": "PAC Montcada i Reixac", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03320"}, {"descripcio_UP": "PAC Montorn\u00e8s-Montmel\u00f3", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03321"}, {"descripcio_UP": "CAC Parets del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03322"}, {"descripcio_UP": "PAC La Garriga", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03323"}, {"descripcio_UP": "PAC Manlleu", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03324"}, {"descripcio_UP": "CAC Martorelles-Sant Fost Campsentelles", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03325"}, {"descripcio_UP": "CAC Alt Bergued\u00e0", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03326"}, {"descripcio_UP": "CAC Baix Bergued\u00e0 - Gironella", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03327"}, {"descripcio_UP": "CAC Bergued\u00e0 Centre", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03328"}, {"descripcio_UP": "PAC Caldes de Montbui", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03329"}, {"descripcio_UP": "PAC Cardona", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03330"}, {"descripcio_UP": "PAC Castellar del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03331"}, {"descripcio_UP": "PAC Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03412"}, {"descripcio_UP": "PAC Calaf", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03413"}, {"descripcio_UP": "PAC Santa Margarida de Montbui", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03415"}, {"descripcio_UP": "PAC Piera", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03416"}, {"descripcio_UP": "PAC Capellades", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03417"}, {"descripcio_UP": "PAC Vilanova del Cam\u00ed", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03418"}, {"descripcio_UP": "CAC Esparreguera", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03419"}, {"descripcio_UP": "PAC Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03420"}, {"descripcio_UP": "CAC Olesa", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03421"}, {"descripcio_UP": "PAC Molins de Rei", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03423"}, {"descripcio_UP": "PAC Corbera", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03424"}, {"descripcio_UP": "PAC Vallirana", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03425"}, {"descripcio_UP": "PAC Martorell", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03426"}, {"descripcio_UP": "PAC El Prat de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03427"}, {"descripcio_UP": "PAC Sant Boi de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03428"}, {"descripcio_UP": "PAC Gav\u00e0", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03429"}, {"descripcio_UP": "PAC Esplugues de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03433"}, {"descripcio_UP": "PAC Sant Joan Desp\u00ed", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03434"}, {"descripcio_UP": "PAC Sant Feliu de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03435"}, {"descripcio_UP": "CAC Just Oliveres", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03436"}, {"descripcio_UP": "PAC Florida", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03437"}, {"descripcio_UP": "CAC Roquetes", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03438"}, {"descripcio_UP": "PAC Cubelles - Cunit", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03439"}, {"descripcio_UP": "PAC Sitges", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03440"}, {"descripcio_UP": "EAP Cubelles - Cunit", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03449"}, {"descripcio_UP": "Unitat Salut Laboral Reus", "codi_subtipus_UP": "40", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "SALUT LABORAL\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03547"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Badia", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03600"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Badia", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03601"}, {"descripcio_UP": "Unitat Rehabilitaci\u00f3 Sant Boi Llobregat", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03946"}, {"descripcio_UP": "FIV Manresa", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03964"}, {"descripcio_UP": "FIV Osona", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03967"}, {"descripcio_UP": "CAS Cerdanyola - Ripollet", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03973"}, {"descripcio_UP": "ACUT Baix Ebre", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04021"}, {"descripcio_UP": "Centre Rehabilitaci\u00f3 Alcoholisme Rauxa", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04052"}, {"descripcio_UP": "EAP Sta. Coloma Gramenet 5 - Santa Rosa", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04054"}, {"descripcio_UP": "EAP Sta. Coloma Gramenet 6 - Fondo", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04055"}, {"descripcio_UP": "EAP Pallej\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04056"}, {"descripcio_UP": "PADES Anoia", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04172"}, {"descripcio_UP": "EAP Castelldefels 1 - El Castell", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04376"}, {"descripcio_UP": "ASSIR El Prat de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04390"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 AP Sant Carles - Alcanar", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04406"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 AP Flix", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04431"}, {"descripcio_UP": "Unitat Rehabilitaci\u00f3 Mont-roig", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04436"}, {"descripcio_UP": "EAP Abrera", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04546"}, {"descripcio_UP": "EAP Corbera de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04547"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Quirze del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04548"}, {"descripcio_UP": "CUAP Sant Andreu de la Barca", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04554"}, {"descripcio_UP": "Centre de seguiment malalties cr\u00f2niques", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04580"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Terres de l'Ebre", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04583"}, {"descripcio_UP": "PADES Castelldefels-Gav\u00e0-Viladecans", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04652"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Horta", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04678"}, {"descripcio_UP": "EAP Alt Mogent", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04704"}, {"descripcio_UP": "EAP Roda de Ter", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04713"}, {"descripcio_UP": "CAP II Mollerussa", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04730"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 d'estiu Sant Carles de la R\u00e0pita", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04798"}, {"descripcio_UP": "EAP Martorell Rural", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04819"}, {"descripcio_UP": "Fecundaci\u00f3 in Vitro RS Lleida", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04832"}, {"descripcio_UP": "ACUT Cerdanyola - Ripollet", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04835"}, {"descripcio_UP": "ACUT Sabadell", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04836"}, {"descripcio_UP": "ACUT Girona Sud", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04837"}, {"descripcio_UP": "ACUT Ripoll\u00e8s - Garrotxa Oest", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04838"}, {"descripcio_UP": "ACUT Reus - Altebrat", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04840"}, {"descripcio_UP": "CUAP Manso", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04842"}, {"descripcio_UP": "ACUT Osona", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04843"}, {"descripcio_UP": "ACUT Baix Llobregat Centre", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04844"}, {"descripcio_UP": "ACUT Baix Llobregat Nord", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04845"}, {"descripcio_UP": "ACUT Delta del Llobregat", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04847"}, {"descripcio_UP": "ACUT Alt Pened\u00e8s - Garraf", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04848"}, {"descripcio_UP": "ACUT Lleida Ciutat - Segri\u00e0 - Garrigues", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04849"}, {"descripcio_UP": "PAC El Masnou", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04862"}, {"descripcio_UP": "CUAP Cornell\u00e0 de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04878"}, {"descripcio_UP": "PAC Esparreguera-Abrera", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04879"}, {"descripcio_UP": "PAC La Mina", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04880"}, {"descripcio_UP": "CUAP Cerdanyola - Ripollet", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04881"}, {"descripcio_UP": "PAC Badia del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04882"}, {"descripcio_UP": "PAC Girona", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04884"}, {"descripcio_UP": "PAC Sant Feliu", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04885"}, {"descripcio_UP": "PAC Platja d'Aro", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04886"}, {"descripcio_UP": "PAC Sils", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04887"}, {"descripcio_UP": "PAC Vidreres", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04888"}, {"descripcio_UP": "PAC Santa Coloma de Farners", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04889"}, {"descripcio_UP": "PAC Arb\u00facies", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04890"}, {"descripcio_UP": "PAC Sant Hilari", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04891"}, {"descripcio_UP": "PAC Blanes", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04892"}, {"descripcio_UP": "CUAP Hospitalet de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04893"}, {"descripcio_UP": "PAC Cornudella de Montsant", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04895"}, {"descripcio_UP": "PAC Falset", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04896"}, {"descripcio_UP": "PAC Les Borges del Camp", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04897"}, {"descripcio_UP": "PAC Mont-roig", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04898"}, {"descripcio_UP": "PAC Ripoll", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04899"}, {"descripcio_UP": "PAC Camprodon", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04900"}, {"descripcio_UP": "CUAP Sant F\u00e8lix - Sabadell", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04901"}, {"descripcio_UP": "PAC Ca n'Oriac - Sabadell", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04902"}, {"descripcio_UP": "CUAP Salou", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04903"}, {"descripcio_UP": "PAC Torreforta", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04904"}, {"descripcio_UP": "PAC Bonavista", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04905"}, {"descripcio_UP": "PAC Morell", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04906"}, {"descripcio_UP": "PAC Constant\u00ed", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04907"}, {"descripcio_UP": "PAC Alt Camp Est", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04908"}, {"descripcio_UP": "PAC Montblanc", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04909"}, {"descripcio_UP": "CUAP Badalona", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04910"}, {"descripcio_UP": "CUAP Santa Coloma", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04911"}, {"descripcio_UP": "PAC Sant Adri\u00e0 del Bes\u00f2s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04912"}, {"descripcio_UP": "PAC Matar\u00f3", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04914"}, {"descripcio_UP": "PAC Premi\u00e0 de Mar", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04915"}, {"descripcio_UP": "PAC Vilassar de Dalt", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04917"}, {"descripcio_UP": "PAC Arenys de Mar", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04919"}, {"descripcio_UP": "PAC Canet de Mar", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04920"}, {"descripcio_UP": "PAC Pineda de Mar", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04921"}, {"descripcio_UP": "PAC Tordera", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04922"}, {"descripcio_UP": "PAC Pont de Suert", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04923"}, {"descripcio_UP": "PAC Sort", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04924"}, {"descripcio_UP": "Dispositiu A\u00efllat Muntanya Pobla Segur", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04925"}, {"descripcio_UP": "Dispositiu A\u00efllat Muntanya Tremp", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04926"}, {"descripcio_UP": "Dispositiu A\u00efllat Muntanya Isona", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04927"}, {"descripcio_UP": "Disp. A\u00efllat Muntanya Esterri Aneu-Espot", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04928"}, {"descripcio_UP": "Disp. A\u00efllat Muntanya Llavors\u00ed-R.Card\u00f3s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04929"}, {"descripcio_UP": "Dispositiu A\u00efllat Muntanya La Seu Ciutat", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04930"}, {"descripcio_UP": "Disp. A\u00efllat Muntanya Tuixent-La Vansa", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04931"}, {"descripcio_UP": "Dispositiu A\u00efllat Muntanya Martinet", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04932"}, {"descripcio_UP": "Dispositiu A\u00efllat Muntanya Oliana", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04933"}, {"descripcio_UP": "Disp. A\u00efllat Muntanya Organy\u00e0-Coll Narg\u00f3", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04934"}, {"descripcio_UP": "PAC Besal\u00fa", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04935"}, {"descripcio_UP": "PAC La Jonquera", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04936"}, {"descripcio_UP": "PAC Llan\u00e7\u00e0", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04937"}, {"descripcio_UP": "PAC Portbou", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04938"}, {"descripcio_UP": "PAC Roses", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04939"}, {"descripcio_UP": "PAC Cadaqu\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04940"}, {"descripcio_UP": "PAC B\u00e0scara", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04941"}, {"descripcio_UP": "PAC Vilafant", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04942"}, {"descripcio_UP": "PAC Xerta", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04943"}, {"descripcio_UP": "PAC Gandesa", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04944"}, {"descripcio_UP": "PAC Horta de Sant Joan", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04945"}, {"descripcio_UP": "PAC Flix", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04947"}, {"descripcio_UP": "PAC L'Aldea", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04948"}, {"descripcio_UP": "PAC L'Ametlla de Mar", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04949"}, {"descripcio_UP": "PAC Deltebre", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04950"}, {"descripcio_UP": "PAC Sant Carles", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04951"}, {"descripcio_UP": "PAC Alcanar", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04952"}, {"descripcio_UP": "PAC Ulldecona", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04953"}, {"descripcio_UP": "PAC La S\u00e8nia", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04954"}, {"descripcio_UP": "PAC Santa B\u00e0rbara", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04956"}, {"descripcio_UP": "EAP St. Vicen\u00e7 dels Horts 2 - El Serral", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04957"}, {"descripcio_UP": "PAC Alt Pened\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04959"}, {"descripcio_UP": "PAC Santa Perp\u00e8tua de la Mogoda", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04960"}, {"descripcio_UP": "ACUT Barcelon\u00e8s Nord", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04961"}, {"descripcio_UP": "ACUT Matar\u00f3 - Maresme", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04962"}, {"descripcio_UP": "ACUT Alt Empord\u00e0 - Garrotxa Est", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04964"}, {"descripcio_UP": "ACUT Terres de l'Ebre", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04965"}, {"descripcio_UP": "ACUT Bages", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04966"}, {"descripcio_UP": "CUAP Manresa", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04967"}, {"descripcio_UP": "PAC Santa Coloma de Queralt", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04981"}, {"descripcio_UP": "PAC Balaguer", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04982"}, {"descripcio_UP": "Dispositiu A\u00efllat/Muntanya Ponts", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04983"}, {"descripcio_UP": "Dispositiu Entorn A\u00efllat/Muntanya Artesa", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04984"}, {"descripcio_UP": "PAC T\u00e0rrega", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04985"}, {"descripcio_UP": "PAC Agramunt", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04986"}, {"descripcio_UP": "PAC Bellpuig", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04987"}, {"descripcio_UP": "PAC Cervera", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04988"}, {"descripcio_UP": "PAC Pla d'Urgell", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04989"}, {"descripcio_UP": "Disp. Entorn A\u00efllat/Muntanya Guissona", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04990"}, {"descripcio_UP": "CUAP Lleida", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04991"}, {"descripcio_UP": "PAC Alcarr\u00e0s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04992"}, {"descripcio_UP": "PAC Almacelles", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04993"}, {"descripcio_UP": "PAC Borges Blanques", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04994"}, {"descripcio_UP": "PAC Ser\u00f2s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04995"}, {"descripcio_UP": "PAC Almenar-Alfarr\u00e0s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04996"}, {"descripcio_UP": "D. Entorn A\u00efllat/Muntanya Granadella", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04997"}, {"descripcio_UP": "ACUT Segarra - Urgell - Pla d'Urgell", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05002"}, {"descripcio_UP": "ACUT La Noguera", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05004"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7os Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria M\u00f3ra d'Ebre", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05012"}, {"descripcio_UP": "ACUT Vall\u00e8s Oriental", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05037"}, {"descripcio_UP": "PAC Baix Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05038"}, {"descripcio_UP": "PAC Montmel\u00f3", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05039"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7os d'estiu Terres de l'Ebre", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05099"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7os Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria L'Aldea", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05100"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 AP Ulldecona - La S\u00e8nia", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05101"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 3H - La Marina", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05132"}, {"descripcio_UP": "EAP Ocata -Tei\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05166"}, {"descripcio_UP": "EAP Begues - Pou Torre", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05239"}, {"descripcio_UP": "CAP II Sant Pere de Reus", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "05271"}, {"descripcio_UP": "CAP II Maragall", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "05273"}, {"descripcio_UP": "CAP II Horta", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "05274"}, {"descripcio_UP": "CAPIP Drassanes", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "05276"}, {"descripcio_UP": "ICS \u00c0mbit territori metropolit\u00e0 nord", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05458"}, {"descripcio_UP": "ASSIR La Mina", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05916"}, {"descripcio_UP": "Unitat Rehabilitaci\u00f3 Viladecans", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05929"}, {"descripcio_UP": "EAP Cerdanyola Ripollet - Farigola", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05945"}, {"descripcio_UP": "Hospital Universitari Vall d'Hebron", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "06046"}, {"descripcio_UP": "Fecundaci\u00f3 in Vitro SAP Segri\u00e0-Garrigues", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "06185"}, {"descripcio_UP": "Fecundaci\u00f3 in Vitro SAP Punsu", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "06186"}, {"descripcio_UP": "EAP Ripollet 2 - Pinetons", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06187"}, {"descripcio_UP": "EAP Palau Solit\u00e0 i Plegamans", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06188"}, {"descripcio_UP": "EAP Poliny\u00e0 - Sentmenat", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06189"}, {"descripcio_UP": "CAS Vall d'Hebron", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06304"}, {"descripcio_UP": "Dispositiu A\u00efllament Guissona", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06322"}, {"descripcio_UP": "ACUT Altebrat", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06336"}, {"descripcio_UP": "ACUT Montsi\u00e0", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06337"}, {"descripcio_UP": "PAC Lleida Rural Sud", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06368"}, {"descripcio_UP": "Unitat Salut Laboral Ebre", "codi_subtipus_UP": "40", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "SALUT LABORAL\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "06376"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s (Dr Barraquer)", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06378"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Ocata - Masnou", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06379"}, {"descripcio_UP": "CUAP Horta", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07111"}, {"descripcio_UP": "ACUT Mar\u00edtim", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07142"}, {"descripcio_UP": "CUAP Casernes de Sant Andreu", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07207"}, {"descripcio_UP": "CUAP Sant Mart\u00ed", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07208"}, {"descripcio_UP": "CAS Ac\u00e0cies (Unitat Alcoholisme)", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07325"}, {"descripcio_UP": "Dispositiu A\u00efllat Muntanya La Granadella", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07368"}, {"descripcio_UP": "CUAP El Prat de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07469"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 9H - CAP Sant Andreu", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07504"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 9I - CAP Casernes", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07505"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Dreta Eixample", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07516"}, {"descripcio_UP": "U. Sup. Esp. Pediatria. Vall Hebron.", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "07595"}, {"descripcio_UP": "EAPP Lledoners", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07673"}, {"descripcio_UP": "EAPP Brians 1", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07674"}, {"descripcio_UP": "EAPP Brians 2", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07675"}, {"descripcio_UP": "EAPP Model", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07676"}, {"descripcio_UP": "EAPP Wad-Ras", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07677"}, {"descripcio_UP": "EAPP Ponent", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07678"}, {"descripcio_UP": "EAPP Puig de les Bases", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07679"}, {"descripcio_UP": "EAPP Quatre Camins", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07680"}, {"descripcio_UP": "EAPP Joves", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07681"}, {"descripcio_UP": "EAPP Tarragona", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07682"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Sant Boi de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0208", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 de la Salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07733"}, {"descripcio_UP": "EAP Breda - Hostalric", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00117"}, {"descripcio_UP": "Hospital Santa Caterina", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00770"}, {"descripcio_UP": "Parc Hosp. Mart\u00ed i Juli\u00e0 - H.Psiqui\u00e0tric", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00775"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Giron\u00e8s-Pla de l'Estany", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00892"}, {"descripcio_UP": "CAS La Garrotxa", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01293"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Selva Interior", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01315"}, {"descripcio_UP": "EAP Angl\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01322"}, {"descripcio_UP": "EAP Cass\u00e0 de la Selva", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01886"}, {"descripcio_UP": "CSS Parc Hosp Marti i Juli\u00e0 -Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02929"}, {"descripcio_UP": "PADES La Selva Interior", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03004"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Alt Empord\u00e0", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03587"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Baix Empord\u00e0", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03588"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Garrotxa", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03589"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults La Selva Mar\u00edtima", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03590"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Selva Interior", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03591"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Ripoll\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03592"}, {"descripcio_UP": "CSMIJ Giron\u00e8s-Pla de l'Estany", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03593"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil La Selva Interior", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03594"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Garrotxa", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03595"}, {"descripcio_UP": "Parc Hospit. Mart\u00ed i Juli\u00e0 - At. di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03676"}, {"descripcio_UP": "Esclerosi M\u00faltiple Girona - At.  di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04001"}, {"descripcio_UP": "CAS Alt Empord\u00e0", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04469"}, {"descripcio_UP": "CAS Girona", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04534"}, {"descripcio_UP": "CSMIJ Alt Empord\u00e0", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04719"}, {"descripcio_UP": "CSMIJ Baix Empord\u00e0", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04720"}, {"descripcio_UP": "CSMIJ Antena Selva Mar\u00edtima", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04721"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Ripoll\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04722"}, {"descripcio_UP": "CAS Ripoll", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "05015"}, {"descripcio_UP": "CAS Blanes", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "05016"}, {"descripcio_UP": "CAS Baix Empord\u00e0", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06346"}, {"descripcio_UP": "Hospital dia inf.- juvenil Girona", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07639"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia de l'Alt Empord\u00e0", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07640"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia del Baix Empord\u00e0", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07641"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Sector Selva Mar\u00edtima", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07642"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Selva Interior", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07643"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia de la Garrotxa", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07644"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia del Ripoll\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07645"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia de Girona", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07646"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia de Girona", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0209", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Institut d'Assist\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07647"}, {"descripcio_UP": "Institut de Recerca Oncol\u00f2gica", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0210", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut de Recerca Oncol\u00f2gica", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00784"}, {"descripcio_UP": "Hospital Universitario Quiron Dexeus", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0211", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Instituto Dexeus, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00785"}, {"descripcio_UP": "Serv Medicina Reproduct. Institut Dexeus", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "0211", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Instituto Dexeus, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03385"}, {"descripcio_UP": "Dexeus Litotr\u00edpsies", "codi_subtipus_UP": "44", "codi_EP": "0211", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LITOTR\u00cdPSIA\n", "descripcio_EP": "Instituto Dexeus, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03963"}, {"descripcio_UP": "Institut Diagn\u00f2stic Imatge Hospitalet Ll", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0212", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut de diagn\u00f2stic per la imatge", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00782"}, {"descripcio_UP": "Institut Diagn\u00f2stic Imatge Barcelona", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0212", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut de diagn\u00f2stic per la imatge", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00783"}, {"descripcio_UP": "IDI Tarragona", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0212", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut de diagn\u00f2stic per la imatge", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01120"}, {"descripcio_UP": "Institut Diagn\u00f2stic Imatge Lleida", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0212", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut de diagn\u00f2stic per la imatge", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03688"}, {"descripcio_UP": "Institut Diagn\u00f2stic Imatge Tortosa", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0212", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut de diagn\u00f2stic per la imatge", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04005"}, {"descripcio_UP": "Institut Diagn\u00f2stic Imatge Bcn\u00e8s. Nord", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0212", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut de diagn\u00f2stic per la imatge", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04006"}, {"descripcio_UP": "Institut Diagn\u00f2stic Imatge Girona", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0212", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut de diagn\u00f2stic per la imatge", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04216"}, {"descripcio_UP": "Inst. Diag. Imatge. Medicina Nuclear", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0212", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Institut de diagn\u00f2stic per la imatge", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07805"}, {"descripcio_UP": "Institut Guttmann", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0215", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Institut Guttmann", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00786"}, {"descripcio_UP": "PADES Guttmann", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0215", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Institut Guttmann", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03000"}, {"descripcio_UP": "Salut mental Institut Pere Mata", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00792"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults El Vendrell", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01035"}, {"descripcio_UP": "CSM Valls", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01036"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Tarragona Nord", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01038"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Reus", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01039"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Tarragona Sud", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01040"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Tarragona", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01041"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Valls", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01043"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Reus", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01044"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Tarragona", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01045"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Reus", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01046"}, {"descripcio_UP": "Inst. Pere Mata, Res.Monterols-Internam.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01951"}, {"descripcio_UP": "Resid\u00e8ncia Monterols - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02914"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil El Vendrell", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03107"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia El Vendrell", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03618"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Tarragona (H.parcial)", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03620"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia d' Adolescents", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04421"}, {"descripcio_UP": "SESMDI Institut Pere Mata", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0221", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Pere Mata, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07438"}, {"descripcio_UP": "Institut Poal de Reumatologia", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0222", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Poal de reumatologia", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00793"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 34 Badalona 11-2-7A-7B", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0225", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Iriteb, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04517"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 32 Santa Coloma 2-5-6", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0225", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Iriteb, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04521"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 31 Santa Coloma 1-3-4", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0225", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Iriteb, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04522"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 35 Maresme", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0225", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Iriteb, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04725"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B19 Masnou-Alella-Ocata-Tei\u00e0", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0225", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Iriteb, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07254"}, {"descripcio_UP": "Laboratori Dr. Hern\u00e1ndez CBP", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "0231", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Laboratori Dr. Hern\u00e1ndez, SA CBP", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00804"}, {"descripcio_UP": "Al\u00b7l\u00e8rgia - Lot 1", "codi_subtipus_UP": "35", "codi_EP": "0237", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "AL\u00b7LERGIOLOGIA\n", "descripcio_EP": "Centre al\u00b7l\u00e8rgia Ruiz i Para, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00603"}, {"descripcio_UP": "EAP Olesa de Montserrat", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00698"}, {"descripcio_UP": "EAP Rub\u00ed 1", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00699"}, {"descripcio_UP": "Hospital M\u00fatua de Terrassa", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00729"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults M\u00fatua de Terrassa", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00897"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Olesa de Montserrat", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00922"}, {"descripcio_UP": "CAS Olesa", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00938"}, {"descripcio_UP": "EAP Terrassa G - Sud", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01128"}, {"descripcio_UP": "EAP Terrassa D - Oest", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01785"}, {"descripcio_UP": "EAP Terrassa E - Rambla", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01786"}, {"descripcio_UP": "Hospital M\u00fatua Terrassa H. Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01983"}, {"descripcio_UP": "PADES Terrassa", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03018"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Terrassa", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03051"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital M\u00fatua Terrassa", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03168"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Sant Cugat del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03622"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Sant Cugat Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03623"}, {"descripcio_UP": "CAC Terrassa A", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03637"}, {"descripcio_UP": "Hosp. M\u00fatua Terrassa - At. di\u00fcrna-EAIA", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04164"}, {"descripcio_UP": "Hospital M\u00fatua Terrassa - H.Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04244"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia transtorns alimentaci\u00f3", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04304"}, {"descripcio_UP": "Hospital dia Infantil i Juvenil Terrassa", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04305"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 24 Terrassa - Sant Quirze", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04512"}, {"descripcio_UP": "CAS Sant Cugat del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04611"}, {"descripcio_UP": "PADES Sant Cugat", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04649"}, {"descripcio_UP": "CAC Rub\u00ed", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06751"}, {"descripcio_UP": "CAC Sant Cugat del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06753"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Rub\u00ed - Terrassa - St. Cugat Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06754"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Cugat del Vall\u00e8s 1", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07084"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Cugat del Vall\u00e8s 2", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07085"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Cugat del Vall\u00e8s 3", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0239", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua de Terrassa - MPSAPF", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07086"}, {"descripcio_UP": "Mutuam  - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00807"}, {"descripcio_UP": "Hospital SS Mutuam G\u00fcell - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00809"}, {"descripcio_UP": "MUTUAM Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "02864"}, {"descripcio_UP": "PADES Dreta Eixample", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02993"}, {"descripcio_UP": "PADES Gr\u00e0cia", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02994"}, {"descripcio_UP": "PADES Sant Mart\u00ed Nord", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02995"}, {"descripcio_UP": "PADES Sants-Montju\u00efc", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02996"}, {"descripcio_UP": "PADES Les Corts", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02997"}, {"descripcio_UP": "PADES Esquerra Eixample", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03058"}, {"descripcio_UP": "CSS MUTUAM G\u00fcell - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03675"}, {"descripcio_UP": "C. Sociosanit. Girona - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03677"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies BCN Esq. (I)", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "05962"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies BCN Esq. (II)", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "05963"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies BCN Esq. (III)", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "05964"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies BCN Nord (I)", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "05965"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies BCN Nord (II)", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "05966"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies BCN Nord (III)", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "05967"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies BCN Litoral (I)", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "05968"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies BCN Litoral II", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "05969"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies BCN At. Cont.", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "05970"}, {"descripcio_UP": "Mutuam Atenci\u00f3 Especialitzada", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "06036"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies BCN Dreta", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "06303"}, {"descripcio_UP": "PADES Valoraci\u00f3 Geri\u00e0trica Integral I", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07136"}, {"descripcio_UP": "PADES Valoraci\u00f3 Geri\u00e0trica Integral II", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07137"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies V.Oriental I", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07223"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies V.Oriental II", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07224"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies V.Oriental III", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07225"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies V.Occid.Est I", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07226"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies V.Occid.Est II", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07227"}, {"descripcio_UP": "PADES Suport Resid\u00e8ncies V.Occid.Est III", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07228"}, {"descripcio_UP": "PADES AP Baix Llob.Centre-Litoral-Hosp.1", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07478"}, {"descripcio_UP": "PADES AP Baix Llob.Centre-Litoral-Hosp.2", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07479"}, {"descripcio_UP": "PADES AP Baix Llob.Centre-Litoral-Hosp.3", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07480"}, {"descripcio_UP": "PADES AP Baix Llob.Centre-Litoral-Hosp.4", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07481"}, {"descripcio_UP": "PADES AP Baix Llob.Centre-Litoral-Hosp.5", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07482"}, {"descripcio_UP": "PADES AP Baix Llob.Centre-Litoral-Hosp.6", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07483"}, {"descripcio_UP": "PADES Atenci\u00f3 Continuada BCN Ciutat", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07578"}, {"descripcio_UP": "PADES AP Baix Llob.Centre-Litoral-Hosp.7", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07582"}, {"descripcio_UP": "PADES AP Baix Llob.Centre-Litoral-Hosp.8", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07583"}, {"descripcio_UP": "Hospital SS Mutuam Girona - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0241", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Mutuam, M\u00fatua de previsi\u00f3 social", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "20861"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Sol\u00e0rium - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0242", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Nacare, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00682"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Medical Care - Lot 2", "codi_subtipus_UP": "33", "codi_EP": "0243", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DI\u00c0LISI DOMICILIARIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius Medical Care Espa\u00f1a, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03959"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Medical Care - Lot 5", "codi_subtipus_UP": "33", "codi_EP": "0243", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DI\u00c0LISI DOMICILIARIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius Medical Care Espa\u00f1a, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04622"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Medical Care - Lot 6", "codi_subtipus_UP": "33", "codi_EP": "0243", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DI\u00c0LISI DOMICILIARIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius Medical Care Espa\u00f1a, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04623"}, {"descripcio_UP": "Ox\u00edgen Salud - Lot 1 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "0244", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Ox\u00edgen Salud, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05150"}, {"descripcio_UP": "Ox\u00edgen Salud - Lot 2 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "0244", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Ox\u00edgen Salud, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05151"}, {"descripcio_UP": "Ox\u00edgen Salud - Lot 5 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "0244", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Ox\u00edgen Salud, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05152"}, {"descripcio_UP": "Ox\u00edgen Salud - Lot 13 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "0244", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Ox\u00edgen Salud, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05153"}, {"descripcio_UP": "Fundaci\u00f3 Antonio Carrasco", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0248", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 P. Antonio Carrasco i Garc\u00eda", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00709"}, {"descripcio_UP": "PADES BAIX EBRE", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0249", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i serveis assist. Tortosa, SAM", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00730"}, {"descripcio_UP": "CAS Tortosa", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0249", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i serveis assist. Tortosa, SAM", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01537"}, {"descripcio_UP": "RH -Tortosa", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0249", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i serveis assist. Tortosa, SAM", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01540"}, {"descripcio_UP": "Di\u00e0lisi Hospital Santa Creu - Lot 5", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "0249", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i serveis assist. Tortosa, SAM", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "02012"}, {"descripcio_UP": "Hosp Santa Creu de Tortosa - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0249", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i serveis assist. Tortosa, SAM", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02928"}, {"descripcio_UP": "PADES Terra Alta", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0249", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i serveis assist. Tortosa, SAM", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03001"}, {"descripcio_UP": "Hospital Santa Creu - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0249", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i serveis assist. Tortosa, SAM", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03661"}, {"descripcio_UP": "PADES Montsi\u00e0", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0249", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i serveis assist. Tortosa, SAM", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "06387"}, {"descripcio_UP": "Di\u00e0lisi Hosp. Sta.Creu Tortosa HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "0249", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i serveis assist. Tortosa, SAM", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07522"}, {"descripcio_UP": "HOSPITAL DE LA SANTA CREU DE TORTOSA-AGI", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0249", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Gesti\u00f3 i serveis assist. Tortosa, SAM", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07710"}, {"descripcio_UP": "Hospital Plat\u00f3", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0251", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital Plat\u00f3 Fundaci\u00f3 Privada", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00827"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital Plat\u00f3", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0251", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital Plat\u00f3 Fundaci\u00f3 Privada", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04033"}, {"descripcio_UP": "Policl\u00ednica del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0252", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Policl\u00ednica del Vall\u00e8s Fundaci\u00f3 Privada", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00828"}, {"descripcio_UP": "Policl. Comarcal del Vendrell - Int.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0253", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Policl\u00ednica comarcal El Vendrell", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00829"}, {"descripcio_UP": "Policl\u00ednica El Vendrell - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0253", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Policl\u00ednica comarcal El Vendrell", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02918"}, {"descripcio_UP": "Centre M\u00e9dic Teknon", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0254", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Centro m\u00e9dico Teknon, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03401"}, {"descripcio_UP": "Centre Sociosanitari Can Torras - Int.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0260", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Sant Francesc d'Assis", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00840"}, {"descripcio_UP": "Resid\u00e8ncia Can Torras - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0260", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Sant Francesc d'Assis", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03692"}, {"descripcio_UP": "C. Polivalent Can Focs - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0261", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Vallparad\u00eds F. Privada Catalana", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00841"}, {"descripcio_UP": "Centre Vallparad\u00eds  - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0261", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Vallparad\u00eds F. Privada Catalana", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01716"}, {"descripcio_UP": "Centre Vallparadis - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0261", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Vallparad\u00eds F. Privada Catalana", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03668"}, {"descripcio_UP": "Casal d'Ass. Ben\u00e8fica de Puig-reig -Int.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0262", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Casal d'assist\u00e8ncia ben\u00e8fica Puig-reig", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00842"}, {"descripcio_UP": "Resid. Geri\u00e0trica L'Estada - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0263", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Resid\u00e8ncia geri\u00e0trica l'Estada, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00844"}, {"descripcio_UP": "Prytanis Sant Boi C. Sociosanitari -Int.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0265", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Prytanis, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00846"}, {"descripcio_UP": "Prytanis Sant Boi Llob.- Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0265", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Prytanis, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03658"}, {"descripcio_UP": "Resid\u00e8ncia Santa Susanna - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0266", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Resid\u00e8ncia Sta. Susanna", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00848"}, {"descripcio_UP": "PADES Caldes de Montbui", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0266", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Resid\u00e8ncia Sta. Susanna", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03020"}, {"descripcio_UP": "Resid\u00e8ncia Sta. Susanna - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0266", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Privada Resid\u00e8ncia Sta. Susanna", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03666"}, {"descripcio_UP": "S S Rehabilitaci\u00f3 Catalunya", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0271", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Serv. sanitaris i rehab. Catalunya, SCCL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00852"}, {"descripcio_UP": "Hospital Comarcal d'Amposta", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0273", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital Comarcal d'Amposta, SAM", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00975"}, {"descripcio_UP": "RH - Amposta", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0273", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Hospital Comarcal d'Amposta, SAM", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01539"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Amposta", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0273", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Hospital Comarcal d'Amposta, SAM", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01948"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Comarcal d'Amposta - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0273", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Hospital Comarcal d'Amposta, SAM", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07045"}, {"descripcio_UP": "Sanatori Villablanca - H. Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0274", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Villablanca serveis assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00854"}, {"descripcio_UP": "Sanatori Villablanca HSM (RS61)", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0274", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Villablanca serveis assistencials, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "05648"}, {"descripcio_UP": "Serveis Cl\u00ednics - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0277", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Servicios Cl\u00ednicos, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00855"}, {"descripcio_UP": "PADES Etoda Serveis Cl\u00ednics Lleida", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0277", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Servicios Cl\u00ednicos, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01829"}, {"descripcio_UP": "PADES Barcelon\u00e8s Nord i Maresme", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0277", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Servicios Cl\u00ednicos, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03246"}, {"descripcio_UP": "Etoda 1 L'Hospitalet de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0277", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Servicios Cl\u00ednicos, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03647"}, {"descripcio_UP": "PADES Etoda Barcelona 1", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0277", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Servicios Cl\u00ednicos, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03678"}, {"descripcio_UP": "PADES Etoda Barcelona 2", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0277", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Servicios Cl\u00ednicos, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03679"}, {"descripcio_UP": "Etoda 2 L'Hospitalet de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0277", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Servicios Cl\u00ednicos, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04399"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Lleida", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0280", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Sant Joan de D\u00e9u - Lleida, SL", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00902"}, {"descripcio_UP": "CSMIJ Pallars", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0280", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Sant Joan de D\u00e9u - Lleida, SL", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "05645"}, {"descripcio_UP": "CSMIJ Alt Urgell", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0280", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Sant Joan de D\u00e9u - Lleida, SL", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07717"}, {"descripcio_UP": "CSMIJ Alta Ribagor\u00e7a", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0280", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Sant Joan de D\u00e9u - Lleida, SL", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07718"}, {"descripcio_UP": "CSMIJ Vielha", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0280", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Sant Joan de D\u00e9u - Lleida, SL", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07724"}, {"descripcio_UP": "Sistemes Renals - Lot 1", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "0282", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Sistemes Renals, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00906"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Renal Lleida - Lot 2", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "0282", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Sistemes Renals, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00910"}, {"descripcio_UP": "Sist. Renals, SA Lleida i A.Pir.HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "0282", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Sistemes Renals, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07521"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Mollet - Hosp. Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0284", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sanit\u00e0ria de Mollet", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00595"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Mollet", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0284", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sanit\u00e0ria de Mollet", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00908"}, {"descripcio_UP": "Unitat Salut Laboral Vall\u00e8s Orient-Occid", "codi_subtipus_UP": "40", "codi_EP": "0284", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "SALUT LABORAL\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sanit\u00e0ria de Mollet", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01575"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Mollet - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0284", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sanit\u00e0ria de Mollet", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02949"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Mollet (Jaume Vilaseca)", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0284", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sanit\u00e0ria de Mollet", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03038"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Hospital de Mollet", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0284", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sanit\u00e0ria de Mollet", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03039"}, {"descripcio_UP": "Hospital dia Fundac. Priv. Hosp. Mollet", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0284", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sanit\u00e0ria de Mollet", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03040"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Mollet - Hospital de dia", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0284", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Sanit\u00e0ria de Mollet", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07580"}, {"descripcio_UP": "Doctor Carles M. Soler Jorro", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0285", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Dr. Carles Maria de Soler Jorr\u00f3", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00687"}, {"descripcio_UP": "UR Respirat\u00f2ria Muntaner Guinard\u00f3", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0292", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "C. rehab. respirat\u00f2ria Muntaner-Guinard\u00f3", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01001"}, {"descripcio_UP": "Associaci\u00f3 Catalana d'Ajut Cardiologia", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0296", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Associaci\u00f3 catalana ajut cardiologia", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01027"}, {"descripcio_UP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u - SIDA", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00539"}, {"descripcio_UP": "HG Parc Sanitari S. Joan D\u00e9u - S. Boi Ll", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00742"}, {"descripcio_UP": "Sant Joan D\u00e9u de Sant Boi Llobregat HSM", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00776"}, {"descripcio_UP": "CSM El Prat", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00858"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Ciutat Vella", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00900"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Viladecans", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00945"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Cornell\u00e0 de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00955"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Cornell\u00e0 de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00956"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Baix Llobregat", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00957"}, {"descripcio_UP": "CSM  Gav\u00e0", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01086"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Cerdanyola", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01119"}, {"descripcio_UP": "Ut. Polivalent Num\u00e0ncia -H. Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01787"}, {"descripcio_UP": "CSM Esplugues de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01889"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia El Prat de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01918"}, {"descripcio_UP": "Parc Sanitari Sant Joan D\u00e9u -Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01978"}, {"descripcio_UP": "CSM Garraf", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01980"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Adults Cerdanyola", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03044"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Ciutat Vella", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03084"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Garraf", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03097"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Garraf", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03098"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Esplugues de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03099"}, {"descripcio_UP": "Serv. Esp. SM Discapacitat intel\u00b7lectual", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03631"}, {"descripcio_UP": "U.Psiqui\u00e0t.Penitenc.Catalunya - HSM", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04045"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Castelldefels", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04228"}, {"descripcio_UP": "PADES Sant Boi de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04653"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Manc. Cerdanyola-Ripollet-Montcada", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0297", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05911"}, {"descripcio_UP": "CAS Mollet", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0303", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Mollet del Vall\u00e8s", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03843"}, {"descripcio_UP": "CAS Sant Boi de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0305", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Sant Boi de Llobregat", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01058"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Ajuntament Sant Boi de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0305", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Sant Boi de Llobregat", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05908"}, {"descripcio_UP": "Resid.Geri\u00e0trica Maria Gay - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0306", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "I. religiosas San Jos\u00e9 C. Ger. Maria Gay", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01065"}, {"descripcio_UP": "C. Geri\u00e0tric Maria Gay - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0306", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "I. religiosas San Jos\u00e9 C. Ger. Maria Gay", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03680"}, {"descripcio_UP": "CCU Lleida", "codi_subtipus_UP": "45", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "C. COORDINACI\u00d3 URG\u00c8NCIES I EMERG\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01098"}, {"descripcio_UP": "CCU Camp de Tarragona", "codi_subtipus_UP": "45", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "C. COORDINACI\u00d3 URG\u00c8NCIES I EMERG\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01099"}, {"descripcio_UP": "CCU Terres de l'Ebre", "codi_subtipus_UP": "45", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "C. COORDINACI\u00d3 URG\u00c8NCIES I EMERG\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01102"}, {"descripcio_UP": "CCU Girona", "codi_subtipus_UP": "45", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "C. COORDINACI\u00d3 URG\u00c8NCIES I EMERG\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01103"}, {"descripcio_UP": "CCU Barcelona", "codi_subtipus_UP": "45", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "C. COORDINACI\u00d3 URG\u00c8NCIES I EMERG\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01108"}, {"descripcio_UP": "CCU Catalunya Central", "codi_subtipus_UP": "45", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "C. COORDINACI\u00d3 URG\u00c8NCIES I EMERG\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01112"}, {"descripcio_UP": "CCU Sanitat Respon - Barcelona", "codi_subtipus_UP": "45", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "C. COORDINACI\u00d3 URG\u00c8NCIES I EMERG\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04650"}, {"descripcio_UP": "CCU Sanitat Respon - Lleida", "codi_subtipus_UP": "45", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "C. COORDINACI\u00d3 URG\u00c8NCIES I EMERG\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05000"}, {"descripcio_UP": "CCU Alt Pirineu i Aran", "codi_subtipus_UP": "45", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "C. COORDINACI\u00d3 URG\u00c8NCIES I EMERG\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05117"}, {"descripcio_UP": "CCU Sanitat Respon - Camp de Tarragona", "codi_subtipus_UP": "45", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "C. COORDINACI\u00d3 URG\u00c8NCIES I EMERG\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05167"}, {"descripcio_UP": "CCU Sanitat Respon - Terres de l'Ebre", "codi_subtipus_UP": "45", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "C. COORDINACI\u00d3 URG\u00c8NCIES I EMERG\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05168"}, {"descripcio_UP": "CCU Sanitat Respon - Girona", "codi_subtipus_UP": "45", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "C. COORDINACI\u00d3 URG\u00c8NCIES I EMERG\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05169"}, {"descripcio_UP": "CCU Sanitat Respon - Catalunya Central", "codi_subtipus_UP": "45", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "C. COORDINACI\u00d3 URG\u00c8NCIES I EMERG\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05170"}, {"descripcio_UP": "CCU Sanitat Respon - Alt Pirineu i Aran", "codi_subtipus_UP": "45", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "C. COORDINACI\u00d3 URG\u00c8NCIES I EMERG\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05171"}, {"descripcio_UP": "SEM Barcelona Dreta", "codi_subtipus_UP": "23", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "SERVEIS D'URG\u00c8NCIA\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05887"}, {"descripcio_UP": "SEM Barcelona Esquerra", "codi_subtipus_UP": "23", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "SERVEIS D'URG\u00c8NCIA\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05888"}, {"descripcio_UP": "SEM Barcelona Litoral Mar", "codi_subtipus_UP": "23", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "SERVEIS D'URG\u00c8NCIA\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05889"}, {"descripcio_UP": "SEM Barcelona Nord", "codi_subtipus_UP": "23", "codi_EP": "0307", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "SERVEIS D'URG\u00c8NCIA\n", "descripcio_EP": "Sistema d'emerg\u00e8ncies m\u00e8diques", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05890"}, {"descripcio_UP": "Hestia Balaguer Sociosanitari", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0309", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Centre Sociosanitari de Balaguer, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01017"}, {"descripcio_UP": "Hestia Balaguer Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0309", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centre Sociosanitari de Balaguer, SL", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01810"}, {"descripcio_UP": "Unitat m\u00f2bil AP Alt Urgell", "codi_subtipus_UP": "23", "codi_EP": "0311", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "SERVEIS D'URG\u00c8NCIA\n", "descripcio_EP": "Consell comarcal Alt Urgell", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01016"}, {"descripcio_UP": "Hospital Comarcal de l'Alt Pened\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0312", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Sanitari Alt Pened\u00e8s", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01012"}, {"descripcio_UP": "ICO l'Hospitalet de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0314", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 d'Oncologia", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01063"}, {"descripcio_UP": "ICO Girona", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0314", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 d'Oncologia", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "02970"}, {"descripcio_UP": "ICO Badalona", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0314", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 d'Oncologia", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03536"}, {"descripcio_UP": "ICO Tarragona", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0314", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Catal\u00e0 d'Oncologia", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "07784"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Associaci\u00f3 Plan\u00e7\u00f3", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0317", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Associaci\u00f3 Plan\u00e7o", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01019"}, {"descripcio_UP": "ASSIR El Masnou", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0319", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Ajuntament El Masnou", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01071"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0320", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Sant Adri\u00e0 del Bes\u00f2s", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01070"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Ajuntament Caldes de Montbui", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0346", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Caldes de Montbui", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05909"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Ajuntament de La Llagosta", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0373", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Ajuntament La Llagosta", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05910"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Ajuntament de Badalona", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0462", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Badalona", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05914"}, {"descripcio_UP": "CAS Reus", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0505", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Reus", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "02829"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Ajuntament de Reus", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0505", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Reus", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05903"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Ajuntament de Tortosa", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0518", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Tortosa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05912"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Infantil Nostre M\u00f3n", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0527", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "As. pares de fills autistes 'Nostre M\u00f3n'", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03237"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Adults Cerac", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0528", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Cerac - centre rehab. persones autisme", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03037"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Infantil i Juvenil Cerac", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0528", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Cerac - centre rehab. persones autisme", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04338"}, {"descripcio_UP": "Lliga contra el c\u00e0ncer - RS 63", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0529", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Lliga contra el c\u00e0ncer comarq. Tarragona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01596"}, {"descripcio_UP": "Assist. prof. planif. familiar Catalunya", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0530", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "As.prof. planificaci\u00f3 familiar Catalunya", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03984"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Infantil i Juvenil Guru", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0532", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Instituci\u00f3 neuropsico-pedag\u00f2gica Guru", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03060"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Arapdis", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0533", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Arapdis", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03064"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Infantil i Juvenil L'Alba", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0534", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Associaci\u00f3 Alba, centre especial", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03061"}, {"descripcio_UP": "Centre Reeducaci\u00f3 Funcional", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0535", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centre de reeducaci\u00f3 funcional", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "02830"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Infantil-Juvenil Carrilet", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0536", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Centre especial Carrilet, SCCL", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03062"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Infantil i Juvenil Balmes", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0538", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Instituci\u00f3 Balmes, SCCL", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01088"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Bellair\u00e9", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "0539", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Associaci\u00f3 grup estudis psicosi infantil", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03052"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Baix Camp", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0545", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Consell comarcal Baix Camp", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05900"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Consell Comarcal Tarragon\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0549", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Consell comarcal Tarragon\u00e8s", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05901"}, {"descripcio_UP": "Fundaci\u00f3 Josep Carreras - Redmo", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0551", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 internacional Jos\u00e9 Carreras", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03982"}, {"descripcio_UP": "Fundaci\u00f3 C. S\u00edndrome de Down", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0552", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 c. per a la s\u00edndrome de down", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03983"}, {"descripcio_UP": "Salut i fam\u00edlia", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0558", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Salut i fam\u00edlia", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03985"}, {"descripcio_UP": "EAP Vic 2 - Sud", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0559", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Equip assist\u00e8ncia prim\u00e0ria Vic, SLP", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01077"}, {"descripcio_UP": "CAC Vic 2 Sud", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0559", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Equip assist\u00e8ncia prim\u00e0ria Vic, SLP", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03301"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 6C - Lesseps", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0561", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Inst. prestacions assist. m\u00e8dica Pamem", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00484"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 1A - Barceloneta", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0561", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Inst. prestacions assist. m\u00e8dica Pamem", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00598"}, {"descripcio_UP": "PAMEM", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0561", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Inst. prestacions assist. m\u00e8dica Pamem", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00825"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 10A - Vila Ol\u00edmpica", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0561", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Inst. prestacions assist. m\u00e8dica Pamem", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01273"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 6E - La Salut", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0561", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Inst. prestacions assist. m\u00e8dica Pamem", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "02000"}, {"descripcio_UP": "PAMEM Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0561", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Inst. prestacions assist. m\u00e8dica Pamem", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "02863"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. 1A altres", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0561", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Inst. prestacions assist. m\u00e8dica Pamem", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04051"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. 10A altres", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0561", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Inst. prestacions assist. m\u00e8dica Pamem", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04053"}, {"descripcio_UP": "Fundaci\u00f3 ACE - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0563", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Ace institut c. neuroci\u00e8ncies aplicades", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01096"}, {"descripcio_UP": "Fundaci\u00f3 ACE - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0563", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Ace institut c. neuroci\u00e8ncies aplicades", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03852"}, {"descripcio_UP": "Oximesa - Lot 11 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "0573", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Oximesa, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05161"}, {"descripcio_UP": "Oximesa - Lot 12 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "0573", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Oximesa, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05163"}, {"descripcio_UP": "Air Liquide - Lot 6 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "0580", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Air Liquide Medicinal, SL Unipersonal", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05165"}, {"descripcio_UP": "CSS Ciutat de Reus - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0581", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "STS Gesti\u00f3 de serveis sociosanitaris, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01288"}, {"descripcio_UP": "C. Socios. Ciutat de Reus - At. di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0581", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "STS Gesti\u00f3 de serveis sociosanitaris, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02922"}, {"descripcio_UP": "CSS i Resid. assistida Salou - Internam.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0581", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "STS Gesti\u00f3 de serveis sociosanitaris, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04969"}, {"descripcio_UP": "CAS Palafrugell", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0583", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Palafrugell", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01292"}, {"descripcio_UP": "CAS FP Teresa Ferrer - Girona", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0585", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 privada Teresa Ferrer", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01294"}, {"descripcio_UP": "Unitat Salut Laboral Barcelona", "codi_subtipus_UP": "40", "codi_EP": "0586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "SALUT LABORAL\n", "descripcio_EP": "Ag\u00e8ncia de salut p\u00fablica de Barcelona", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03183"}, {"descripcio_UP": "Prog. Drogodepend\u00e8ncies ASPBCN", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Ag\u00e8ncia de salut p\u00fablica de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "05104"}, {"descripcio_UP": "P. Cribatge c\u00e0ncer de mama ASP Bcn", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Ag\u00e8ncia de salut p\u00fablica de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "05105"}, {"descripcio_UP": "CAS Sala Baluard", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Ag\u00e8ncia de salut p\u00fablica de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06305"}, {"descripcio_UP": "CAS Horta-Guinard\u00f3 (Sacedon)", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Ag\u00e8ncia de salut p\u00fablica de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06306"}, {"descripcio_UP": "CAS Garb\u00ed-Vent", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Ag\u00e8ncia de salut p\u00fablica de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07002"}, {"descripcio_UP": "CAS Sarri\u00e0 - Sant Gervasi", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Ag\u00e8ncia de salut p\u00fablica de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07003"}, {"descripcio_UP": "CAS Sants", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Ag\u00e8ncia de salut p\u00fablica de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07004"}, {"descripcio_UP": "CAS Nou Barris", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Ag\u00e8ncia de salut p\u00fablica de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07005"}, {"descripcio_UP": "EAP Riudoms", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0588", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 privada Sagessa salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01329"}, {"descripcio_UP": "EAP Cambrils", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0588", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 privada Sagessa salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01330"}, {"descripcio_UP": "EAP Vandell\u00f2s i l'Hospitalet de l'Infant", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0588", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 privada Sagessa salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01485"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 estiu Vandell\u00f2s", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0588", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 privada Sagessa salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01486"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 estiu Cambrils", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0588", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 privada Sagessa salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01488"}, {"descripcio_UP": "Refor\u00e7 estiu Tortosa", "codi_subtipus_UP": "25", "codi_EP": "0588", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ALTRES ESTRUCTURES AT. PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 privada Sagessa salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01607"}, {"descripcio_UP": "EAP La Selva del Camp", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0588", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 privada Sagessa salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01928"}, {"descripcio_UP": "EAP Reus 5 - Barri Fortuny", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0588", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 privada Sagessa salut", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01929"}, {"descripcio_UP": "U. Fisioter\u00e0pia i Rehabilitaci\u00f3 Cambrils", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0588", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 privada Sagessa salut", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04435"}, {"descripcio_UP": "Banc de Sang i Teixits", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0590", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Banc de sang i teixits", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01331"}, {"descripcio_UP": "Banc de Sang i Teixits - Lleida", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0590", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Banc de sang i teixits", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04384"}, {"descripcio_UP": "Banc de Sang i Teixits - Costa de Ponent", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "0590", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Banc de sang i teixits", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04555"}, {"descripcio_UP": "Centre MQ Reus", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0592", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Centre MQ Reus, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01346"}, {"descripcio_UP": "EAP Matar\u00f3 2 - Centre", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00301"}, {"descripcio_UP": "EAP Matar\u00f3 4 - Cirera Molins", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00697"}, {"descripcio_UP": "Antic H. St.Jaume i Sta. Magdalena -Int.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00839"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Matar\u00f3", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00874"}, {"descripcio_UP": "CAS Matar\u00f3", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01080"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Matar\u00f3", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01081"}, {"descripcio_UP": "PADES Maresme Sud", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01082"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Matar\u00f3", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01425"}, {"descripcio_UP": "EAP Argentona", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01796"}, {"descripcio_UP": "Hospital Matar\u00f3 H.Aguts Adults S.Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03241"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Hospital de Matar\u00f3", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03242"}, {"descripcio_UP": "Hospital dia Infant-Juvenil Hosp. Matar\u00f3", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03243"}, {"descripcio_UP": "Antic Hosp. S.Jaume-Sta.Magdalena - A.D", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03693"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Matar\u00f3", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03976"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Matar\u00f3 H.Aguts Infanto Juvenil SM", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07181"}, {"descripcio_UP": "PADES II. A. H. St. Jaume i Sta. Magd.", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Maresme", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07814"}, {"descripcio_UP": "Denos", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0604", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Densiometria i osteoporosi", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03528"}, {"descripcio_UP": "Neuroangiografia Terap\u00e8utica", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "0617", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Neuroangiografia terapeutica, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01573"}, {"descripcio_UP": "CAS Sabadell", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "0619", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Sabadell", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01574"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 11 Bages - Solson\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0622", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fisioter\u00e0pia, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04499"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 37 Matar-Argent-Prem-Vilassar", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0622", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fisioter\u00e0pia, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04515"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 30 Martorelles-Mollet-Parets", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0622", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fisioter\u00e0pia, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04524"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot C2 Bages - Solson\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0622", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fisioter\u00e0pia, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07239"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B20 Matar\u00f3-Vilas-Premi\u00e0-Argen", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "0622", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fisioter\u00e0pia, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07255"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Tarragona", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0623", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Institut mpal serv. socials Tarragona", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05902"}, {"descripcio_UP": "PADES Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0663", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Parc sanitari Pere Virgili", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02044"}, {"descripcio_UP": "PADES Vallcarca-El Carmel", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "0663", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Parc sanitari Pere Virgili", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02045"}, {"descripcio_UP": "HSS Parc Sanit. Pere Virgili - Internam.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0663", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Parc sanitari Pere Virgili", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02953"}, {"descripcio_UP": "Parc Sanitari Pere Virgili - HSM", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "0663", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Parc sanitari Pere Virgili", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03979"}, {"descripcio_UP": "Parc S. Pere Virgili - At. di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "0663", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Parc sanitari Pere Virgili", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04011"}, {"descripcio_UP": "Resid\u00e8ncia Puig d'en Roca - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "0664", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Generalitat de Catalunya", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00847"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 1 Alt Pirineu", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "0667", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Transport sanitari de Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04471"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 6 Catalunya Central", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "0667", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Transport sanitari de Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04476"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 11 Maresme", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "0667", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Transport sanitari de Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04481"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 13 Delta - Litoral", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "0667", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Transport sanitari de Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04483"}, {"descripcio_UP": "EAP Centelles", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0675", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "EAP Osona Sud - Alt Congost, SL", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01932"}, {"descripcio_UP": "CAC Centelles", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "0675", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "EAP Osona Sud - Alt Congost, SL", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03303"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 7B - Sardenya", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0676", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Equip atenci\u00f3 prim\u00e0ria Bcn-Sardenya", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01933"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 2C - Esq.Eixample-Rossell\u00f3", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0679", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci atenci\u00f3 prim\u00e0ria Salut Eixample", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00460"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 2E - Esq.Eixample-Casanova", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0679", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci atenci\u00f3 prim\u00e0ria Salut Eixample", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00462"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 4C - Les Corts-Helios", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "0679", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci atenci\u00f3 prim\u00e0ria Salut Eixample", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01004"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Les Corts - CAPSE", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "0679", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Consorci atenci\u00f3 prim\u00e0ria Salut Eixample", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05915"}, {"descripcio_UP": "EAP Alt Camp Oest", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "1313", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria Alt Camp, SL", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "02791"}, {"descripcio_UP": "Atenci\u00f3 Continuada Alt Camp Oest", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "1313", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Atenci\u00f3 prim\u00e0ria Alt Camp, SL", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05022"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 2 Lleida", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "1323", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Servicios sociosanitarios generales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04472"}, {"descripcio_UP": "Res. Terraferma - Nadal Meroles -Int.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "1377", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Sar Res. Assistencial Sociosanit\u00e0ria, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01950"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Jaume Nadal Meroles - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "1377", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Sar Res. Assistencial Sociosanit\u00e0ria, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02927"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Jaume Nadal Meroles-Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "1377", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Sar Res. Assistencial Sociosanit\u00e0ria, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03644"}, {"descripcio_UP": "Asepeyo", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "1389", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua accidents treball i malalties prof", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "02967"}, {"descripcio_UP": "Centre Prevenci\u00f3 i Rehabilitaci\u00f3 Asepeyo", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1389", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "M\u00fatua accidents treball i malalties prof", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03512"}, {"descripcio_UP": "Centre M\u00e8dic Catalunya", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "1395", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Centre m\u00e8dic", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "02978"}, {"descripcio_UP": "Policl\u00ednica Barcelona", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1402", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Policl\u00ednica Barcelona, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "02987"}, {"descripcio_UP": "Medical Cremades", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "1403", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Medical cremades, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "02988"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 3A - Les Hortes-Poble Sec", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "1414", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Equip d'atenci\u00f3 prim\u00e0ria Poble Sec, SL", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00468"}, {"descripcio_UP": "Resid. Castell d'Oliana H.Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "1486", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Caser residencial, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03192"}, {"descripcio_UP": "Centre M\u00e8dic Fuster", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1526", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Centre diagn\u00f2stic i tract. ginecol\u00f2gic", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03379"}, {"descripcio_UP": "Centre de Reproducci\u00f3 Humana Vall\u00e8s Occ.", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1527", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Centro de reproducci\u00f3n humana", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03380"}, {"descripcio_UP": "Gilson, SA", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1528", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Gilson, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03381"}, {"descripcio_UP": "Instituto de Reproducci\u00f3n Cefer", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1529", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Centro androl\u00f3gico, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03382"}, {"descripcio_UP": "Instituci\u00f3 Font Sastre", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1530", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Consultori ginecol\u00f2gic Font Sastre, SCP", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03383"}, {"descripcio_UP": "Laborat. Reproducci\u00f3 Humana (Cl. Quir\u00f3n)", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1531", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Laboratorio de reproducci\u00f3n humana, SCP", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03386"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica de Reproducci\u00f3 Assistida", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1532", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica de reproducci\u00f3 assistida, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03387"}, {"descripcio_UP": "I. Marqu\u00e9s d'Obstetricia - Ginecologia", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1533", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "IM Marqu\u00e9s i Valdecasas, SCMG", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03388"}, {"descripcio_UP": "C. Tocoginecol\u00f2gic i Reproducci\u00f3 CTG", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1534", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "CTG centre m\u00e8dic, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03389"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Eugin", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1535", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Euvitro, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03390"}, {"descripcio_UP": "Institut M\u00e8dic de Reproducci\u00f3, SL", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1536", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Institut m\u00e8dic de reproducci\u00f3, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03391"}, {"descripcio_UP": "IOM Instituto M\u00e9dico", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1537", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Iom instituto m\u00e8dico, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03392"}, {"descripcio_UP": "Institut Catal\u00e0 Fertilitat - Fertilab", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1538", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "I. catal\u00e0 fertilitat - Fertilab", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03393"}, {"descripcio_UP": "Centre de Gen\u00e8tica Girona", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1539", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Centre de gen\u00e8tica Girona, SCP", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03394"}, {"descripcio_UP": "U. Reproduc. Humana i Diagn\u00f2stic Gen\u00e8tic", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1540", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "U. reprod. humana i diagn. gen\u00e8tic, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03395"}, {"descripcio_UP": "Instituci\u00f3 Lleidatana de Fertilitat", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1541", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Instituci\u00f3 lleidatana de fertilitat, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03396"}, {"descripcio_UP": "Conceptum - Inst. Fert. i Reprod. Humana", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1542", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "I. fertilitat i reproducci\u00f3 humana, SCP", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03397"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica de Vic", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1544", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Centres assistencials reunits, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00837"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Quir\u00fargica Onyar", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1544", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Centres assistencials reunits, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03378"}, {"descripcio_UP": "C. Infert. i Reproducci\u00f3 Humana Lleida", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1545", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "C. infertil. i reprod. humana Lleida, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03398"}, {"descripcio_UP": "Consultori Ginecol\u00f2gic Dr. Nadal", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1546", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Dr. Nadal", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03399"}, {"descripcio_UP": "Biogest Centre de Reproducci\u00f3 Humana", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1547", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Biogest centre reproducci\u00f3 humana, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03407"}, {"descripcio_UP": "C. Reproduc. Assistida Vall\u00e8s (Fecunmed)", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1548", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Centre reproducci\u00f3 assistida Vall\u00e8s, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03408"}, {"descripcio_UP": "Centre de Reproducci\u00f3 Humana", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1550", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Brassesco Macazzaga, Mario", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03410"}, {"descripcio_UP": "CSS Vilafranca R. Fortuny - At. di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "1558", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Consorci Socios. Vilafranca del Pened\u00e8s", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03453"}, {"descripcio_UP": "CSS Ricard Fortuny - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "1558", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Consorci Socios. Vilafranca del Pened\u00e8s", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03454"}, {"descripcio_UP": "PADES Alt Pened\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "1558", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Consorci Socios. Vilafranca del Pened\u00e8s", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07552"}, {"descripcio_UP": "Serveis Virgili Transp. P\u00fablic Adaptats", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "1559", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Serv Virgili transports p\u00fablics adaptats", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03464"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Monegal", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1575", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Monegal", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03511"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Sagrada Fam\u00edlia", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1576", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Sagrada Fam\u00edlia", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03515"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Diagonal", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1577", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Fiatc", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03517"}, {"descripcio_UP": "Hospital Fremap Barcelona", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1578", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Fremap Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03518"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Nostra Senyora del Remei", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1579", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica nostra senyora del Remei", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03519"}, {"descripcio_UP": "Centre d'Oftalmologia Barraquer", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1580", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Centre d'oftalmologia Barraquer, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03581"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Barcelona", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1581", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Scias Fundaci\u00f3 hospital de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03520"}, {"descripcio_UP": "EAP La Roca del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "1582", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Projectes sanitaris i socials, SA", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01121"}, {"descripcio_UP": "EAP Peralada", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "1583", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Albera salut, SLP", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00127"}, {"descripcio_UP": "EAP Calella", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00299"}, {"descripcio_UP": "Hospital Comarcal de Blanes", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00719"}, {"descripcio_UP": "Hosp. SS Lloret de Mar - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00735"}, {"descripcio_UP": "HC Sant Jaume Calella i HC de Blanes", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00759"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Sant Jaume de Blanes - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00760"}, {"descripcio_UP": "EAP Lloret de Mar", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00915"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Com. St. Jaume Calella - Internam.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01026"}, {"descripcio_UP": "PADES Calella", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01076"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Alt Maresme - Selva Mar\u00edtima", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01314"}, {"descripcio_UP": "CAC Calella", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01594"}, {"descripcio_UP": "EAP Malgrat de Mar", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01790"}, {"descripcio_UP": "PADES Selva Mar\u00edtima", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03525"}, {"descripcio_UP": "Hospital Lloret de Mar - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03683"}, {"descripcio_UP": "Hosp Sant Jaume Calella - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03694"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Comarcal de Blanes - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07030"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Alt Maresme", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "1586", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Corporaci\u00f3 de salut Maresme i Selva", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07073"}, {"descripcio_UP": "Prytanis Hospitalet Ll. C. Socios.-Int.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "1588", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Prytanis Hospitalet, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01888"}, {"descripcio_UP": "Prytanis Hospitalet Llobregat At. di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "1588", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Prytanis Hospitalet, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03660"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Garraf", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1589", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centre rehab. Sant Antoni Abat, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04506"}, {"descripcio_UP": "RH06 -  Alt Pened\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1589", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centre rehab. Sant Antoni Abat, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04507"}, {"descripcio_UP": "Esclerosi M\u00faltiple BCN - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "1593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 lluita esclerosi m\u00faltiple", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02926"}, {"descripcio_UP": "Esclerosi M\u00faltiple Reus - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "1593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 lluita esclerosi m\u00faltiple", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04000"}, {"descripcio_UP": "Fundaci\u00f3 Esclerosi M\u00faltiple - Lleida", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "1593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 lluita esclerosi m\u00faltiple", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04614"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 5C - Sarri\u00e0", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "1598", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "EAP Sarri\u00e0, SLP", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00479"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 5D - Vallvidrera-Les Plane", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "1599", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Vallplasa atenci\u00f3 prim\u00e0ria, SLP", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00480"}, {"descripcio_UP": "RH13 - Lot TE-1 Terra Alta", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1600", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 privada Terra Alta Segle XXI", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04490"}, {"descripcio_UP": "At. Int. Acondropl\u00e0sia i Alt. Creixement", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1601", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Ins. C. Traumatologia i medicina esport", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03638"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Sant Honorat", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1726", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Sant Honorat", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03862"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica San Jos\u00e9 - Barcelona", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1727", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica San Jos\u00e9 Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03863"}, {"descripcio_UP": "Institut Boston d'Oftalmologia, SL", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1728", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut Boston d'oftalmologia, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03864"}, {"descripcio_UP": "Institut de Microcirurgia Ocular, SA", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1729", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut de microcirurgia ocular, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03872"}, {"descripcio_UP": "Centro de Oftalmolog\u00eda Bonafonte, SL", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1730", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Centro de oftalmolog\u00eda Bonafonte, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03874"}, {"descripcio_UP": "Institut Oftalmol\u00f2gic de Barcelona, SL", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1731", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Institut oftalmol\u00f2gic de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03875"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Bonanova de Cirurgia Ocular, SL", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1732", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Bonanova de cirurgia ocular, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03881"}, {"descripcio_UP": "C. Baviera Institut Oftalmol\u00f2gic Europeu", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1733", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl Baviera institut oftalmol\u00f2gic europeu", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03882"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 2G - Dreta Eixample", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "1750", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "EAP Dreta de l'Eixample, SL", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00464"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 2J - Monumental", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "1750", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "EAP Dreta de l'Eixample, SL", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00466"}, {"descripcio_UP": "Instituto Oftalmol\u00f3gico Clinsafa", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1756", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Instituto oftalmol\u00f3gico Clinsafa, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03972"}, {"descripcio_UP": "Cetir, UTE", "codi_subtipus_UP": "46", "codi_EP": "1757", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "MEDICINA NUCLEAR\n", "descripcio_EP": "Cetir, UTE medicina nuclear", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "03986"}, {"descripcio_UP": "FP Lliga inv. i prev. c\u00e0ncer Tarragona", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "1758", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "FP lliga investigaci\u00f3 i prevenci\u00f3 c\u00e0ncer", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04002"}, {"descripcio_UP": "FP Lliga inv. i prev. c\u00e0ncer Tortosa", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "1758", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "FP lliga investigaci\u00f3 i prevenci\u00f3 c\u00e0ncer", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04003"}, {"descripcio_UP": "Resid\u00e8ncia Vila Seca - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "1759", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Mutual gesti\u00f3n integral, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03956"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Sant Josep de Vic", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1773", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Sant Josep Vic", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04081"}, {"descripcio_UP": "Centre M\u00e9dic Sant Jordi de Sant Andreu", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1774", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Centre m\u00e8dic Sant Jordi, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04082"}, {"descripcio_UP": "EAP Aran", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "1822", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Aran Salut, servicis assistenciaus int.", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00005"}, {"descripcio_UP": "Espitau Val d'Aran", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1822", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Aran Salut, servicis assistenciaus int.", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00707"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Aran", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "1822", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Aran Salut, servicis assistenciaus int.", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05238"}, {"descripcio_UP": "FIV Aran Salut", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1822", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Aran Salut, servicis assistenciaus int.", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07058"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica d'Ara", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "1830", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica d'Ara, SL agrupaci\u00f3 Tutor M\u00e8dica", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "07080"}, {"descripcio_UP": "C. Assist. Sant Joan D\u00e9u Almacelles -HSM", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "1835", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "C. assistencial Sant Joan D\u00e9u Almacelles", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04222"}, {"descripcio_UP": "C. Reprod. Assistida C. Sagrada Fam\u00edlia", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1836", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "C. reproducci\u00f3 assistida Sagrada Fam\u00edlia", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04227"}, {"descripcio_UP": "C. Reproducci\u00f3 Assistida Oriol Genover", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1844", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "C. reproducci\u00f3 assistida Oriol Genover", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04273"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Santa Coloma de Cervell\u00f3", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "1848", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Santa Coloma de Cervell\u00f3", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04300"}, {"descripcio_UP": "EAP Castelldefels 2 - Can Bou", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "1870", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Castelldefels ag. salut (Casap)", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04374"}, {"descripcio_UP": "CUAP Castelldefels", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "1870", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Consorci Castelldefels ag. salut (Casap)", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07023"}, {"descripcio_UP": "IVI Barcelona, SL", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1871", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Ivi Barcelona, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04379"}, {"descripcio_UP": "Hospital Montserrat", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1872", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Alianza m\u00e9dica leridana, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04392"}, {"descripcio_UP": "Centre SS d'Esplugues - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "1874", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Sant Joan de D\u00e9u-SS-Fundaci\u00f3 Privada", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04400"}, {"descripcio_UP": "C.SS d' Esplugues- At. di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "1874", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Sant Joan de D\u00e9u-SS-Fundaci\u00f3 Privada", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04401"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia St. Jordi - At. di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "1878", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Consorci sociosanitari Igualada", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04429"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 5 Girona", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "1890", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Cons. transp. sanitari Regi\u00f3 Girona, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04475"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 8 Vall\u00e8s Occid.-Sabadell", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "1891", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Lafuente UTE transport", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04478"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 15 Barcelon\u00e8s Nord", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "1893", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Grup La Paz UTE transport sanitari", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04485"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 16 Barcelona Ciutat", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "1894", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "UTE transport sanitari de Barcelona", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04486"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 17 Barcelona Ciutat", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "1894", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "UTE transport sanitari de Barcelona", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04487"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 18 Barcelona Ciutat", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "1894", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "UTE transport sanitari de Barcelona", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04488"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 19 Barcelona trasllat espec", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "1894", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "UTE transport sanitari de Barcelona", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04489"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 3 Ripoll\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1895", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Centre ripoll\u00e8s rehab.,Fisiogirona", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04491"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 10 Catalunya Central (Anoia)", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1896", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Sant Josep Fisioter\u00e0pia", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04498"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 13 Bcn Les Corts-Sarri\u00e0", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1897", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE IR Tres Torres, Fisioter\u00e0pia, CRFF", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04501"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 14 Bcn Eixample Dret-Gr\u00e0cia", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1898", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Fisioter\u00e0pia, IL Barcelona, CRFF", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04502"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 15 Bcn Horta-Guinard\u00f3", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1899", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Fisioter\u00e0pia, IL Barcelona", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04503"}, {"descripcio_UP": "RH06-Lot 21 Castelldf-Gav\u00e0-SBoi-Vic-Vila", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1899", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Fisioter\u00e0pia, IL Barcelona", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04509"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 16 Bcn Nou Barris-Montcada", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1900", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Acerf", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04504"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 38 Arenys-Calella-Canet-Malgr", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1900", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Acerf", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04513"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 17 Bcn SAndreu-SMarti-SAdri\u00e02", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1901", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Fisio, S.Fisioter\u00e0pia SA, ILB, CRFF", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04505"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 20 Hospitalet Ll. -El Prat", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1902", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Eivax, Fisioter\u00e0pia, Kinesiter\u00e0pia", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04508"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 23 Rub\u00ed - Sant Cugat", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1903", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE CE Santa Coloma, Cril, Codebi Bcn", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04511"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 36 Badalona 1-10-12-3-8-9", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1904", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Eivaz, Fisioter\u00e0pia", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04516"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 33 Badalona 4-5-6 - St. Adri\u00e0", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1904", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Eivaz, Fisioter\u00e0pia", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04519"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 29 Granoll-Cald-Carded-Garrig", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1905", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE F. Bertran, Fisioter\u00e0pia", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04525"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Adolescents Nou Barris", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "1929", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 hospital de dia Nou Barris", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04636"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Tortosa", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "1930", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Pere Mata Terres de l'Ebre", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00977"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults M\u00f3ra d'Ebre", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "1930", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Pere Mata Terres de l'Ebre", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01037"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil M\u00f3ra d'Ebre", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "1930", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Pere Mata Terres de l'Ebre", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01042"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Amposta", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "1930", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Pere Mata Terres de l'Ebre", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03586"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Tortosa", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "1930", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Pere Mata Terres de l'Ebre", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03853"}, {"descripcio_UP": "Centre dia - Rehabilitaci\u00f3 comunit\u00e0ria", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "1930", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Pere Mata Terres de l'Ebre", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03854"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Amposta", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "1930", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Pere Mata Terres de l'Ebre", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03855"}, {"descripcio_UP": "U.  Polivalent Salut Mental Amposta HSM", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "1930", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Pere Mata Terres de l'Ebre", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04409"}, {"descripcio_UP": "Hosp. dia Infantil i Juvenil F.Pere Mata", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "1930", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Pere Mata Terres de l'Ebre", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07062"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia del Montsi\u00e0", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "1930", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Pere Mata Terres de l'Ebre", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07649"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia de Terres de l'Ebre", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "1930", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Pere Mata Terres de l'Ebre", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07650"}, {"descripcio_UP": "Barnacl\u00ednic", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1932", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Barnacl\u00ednic, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04651"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 26 Sabadell 2-3A-3B-4A-4B STA", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1935", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centro de medicina correctiva, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04518"}, {"descripcio_UP": "RH06 - Lot 27 Barber\u00e0-Cerdanyola-Badia", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1935", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centro de medicina correctiva, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04520"}, {"descripcio_UP": "RH12AD - Lot B12A Barber\u00e0-Cerd.-Ripollet", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1935", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centro de medicina correctiva, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07794"}, {"descripcio_UP": "RH12AD-Lot 12B Montcada i Reixac", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "1935", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Centro de medicina correctiva, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07795"}, {"descripcio_UP": "Embriogyn, Centre Medicina Reproductiva", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "1961", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Embriogyn", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04766"}, {"descripcio_UP": "Hestia Gr\u00e0cia Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "1980", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "SSR Hestia, SL", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00658"}, {"descripcio_UP": "Hestia Duran i Reynals Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "1980", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "SSR Hestia, SL", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00758"}, {"descripcio_UP": "Institut Freedman", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "1980", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "SSR Hestia, SL", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00773"}, {"descripcio_UP": "Hestia Duran i Reynals Sociosanitari", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "1980", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "SSR Hestia, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02952"}, {"descripcio_UP": "Hestia Gr\u00e0cia Sociosanitari", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "1980", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "SSR Hestia, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04402"}, {"descripcio_UP": "Resid\u00e8ncia Aidar - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "1990", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Residencias Aidar, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04875"}, {"descripcio_UP": "Hospital General de Catalunya", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1996", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Idc Salud, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "01579"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica de Ponent", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "1999", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Terres de Ponent, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00834"}, {"descripcio_UP": "Hestia Palau Sociosanitari", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2001", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Hestia Palau, SLU", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00832"}, {"descripcio_UP": "C. Sociosanitari Palau - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "2001", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Hestia Palau, SLU", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04012"}, {"descripcio_UP": "CAS Drogodepend\u00e8ncies Fontsanta", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "2002", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Prevenci\u00f3n asistencia y seguimiento, SL", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00958"}, {"descripcio_UP": "CAS Sant Feliu de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "2002", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Prevenci\u00f3n asistencia y seguimiento, SL", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "05030"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Terrassa (BCN)", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2035", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius MCS Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00651"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Cetirsa (BCN)", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2035", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius MCS Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00652"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Granollers (BCN)", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2035", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius MCS Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00788"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Hospitalet de Llobregat (BCN)", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2035", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius MCS Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00789"}, {"descripcio_UP": "Institut Nefrol\u00f2gic Diagonal", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2035", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius MCS Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00790"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Tarragona", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2035", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius MCS Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00791"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Reus (Tarragona)", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2035", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius MCS Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00850"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Reus HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2035", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius MCS Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07523"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Tarragona HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2035", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius MCS Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07524"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Terrassa HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2035", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius MCS Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07525"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Barcelona HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2035", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius MCS Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07526"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Diagonal/Gl\u00f2ries HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2035", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius MCS Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07527"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Hospitalet Ll. BCN HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2035", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius MCS Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07528"}, {"descripcio_UP": "Fresenius Granollers HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2035", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Fresenius MCS Catalunya, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07529"}, {"descripcio_UP": "Centro M\u00e9dico Augusta, SL", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "2036", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Centro m\u00e9dico Augusta, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05082"}, {"descripcio_UP": "Institut Marqu\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "2038", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Institut Marqu\u00e8s", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05085"}, {"descripcio_UP": "Air Products - Lot 7 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "2044", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Air products sud Europa, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05157"}, {"descripcio_UP": "Air Products - Lot 15 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "2044", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Air products sud Europa, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05164"}, {"descripcio_UP": "Centre M\u00e8dic Eira", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2046", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Centre m\u00e8dic Eira, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "05125"}, {"descripcio_UP": "Ad\u00e0lia Centre M\u00e9dic", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2047", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Creu 39 Girona, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "05126"}, {"descripcio_UP": "Sanitas Residencial Les Corts", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2053", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Sanitas Residencial, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04654"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 12 Centre Nord", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "2247", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Ambul\u00e0ncies Condal, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04482"}, {"descripcio_UP": "TS05NU - Lot 14 Barcelon\u00e8s Sud", "codi_subtipus_UP": "31", "codi_EP": "2247", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "TRANSPORT SANITARI NO URGENT\n", "descripcio_EP": "Ambul\u00e0ncies Condal, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04484"}, {"descripcio_UP": "Mutual Midat Cyclops", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2302", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Mutual Midat Cyclops", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "05775"}, {"descripcio_UP": "Estudio M\u00e9dico Contracepci\u00f3n-Esterilidad", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "2350", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "E. m\u00e9dico contracepci\u00f3n-esterilidad, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05886"}, {"descripcio_UP": "Estudio m\u00e9dico contracepci\u00f3n esterilidad", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2350", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "E. m\u00e9dico contracepci\u00f3n-esterilidad, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "07279"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Ginecol\u00f2gica Sants", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "2354", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica ginecol\u00f2gica Sants, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05893"}, {"descripcio_UP": "Centre Di\u00e0lisi Palau", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00612"}, {"descripcio_UP": "Centre Di\u00e0lisi Nephros", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00613"}, {"descripcio_UP": "Centre Di\u00e0lisi Verge de Montserrat", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00619"}, {"descripcio_UP": "Centre Di\u00e0lisi Baix Llobregat", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00620"}, {"descripcio_UP": "Centre Di\u00e0lisi Matar\u00f3", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00621"}, {"descripcio_UP": "Institut M\u00e8dic Badalona, SL", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "01942"}, {"descripcio_UP": "Lot 20 - Diaverum SR - Secretari Coloma", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "02013"}, {"descripcio_UP": "Diaverum Catalunya - Barcelona - Lot 15", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04663"}, {"descripcio_UP": "Diaverum Catalunya - Barcelona - Lot 16", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04664"}, {"descripcio_UP": "Institut d'Hemodi\u00e0lisi Barcelona HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07530"}, {"descripcio_UP": "Centre Di\u00e0lisi Palau HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07531"}, {"descripcio_UP": "Centre Di\u00e0lisi Rotellar HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07532"}, {"descripcio_UP": "Institut M\u00e8dic Badalona HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07533"}, {"descripcio_UP": "Centre Di\u00e0lisi Baix Llobregat HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07534"}, {"descripcio_UP": "Centre Di\u00e0lisi Maresme-Pineda HD/14P", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07535"}, {"descripcio_UP": "Centre Di\u00e0lisi Matar\u00f3 HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2359", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Diaverum servicios renales, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07536"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Terrassa", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "2360", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Ajuntament Terrassa", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04308"}, {"descripcio_UP": "Fundaci\u00f3 Hospital Resid\u00e8ncia Sant Camil", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2361", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari del Garraf", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00754"}, {"descripcio_UP": "Fund. H.C. Sant Antoni Abat - Urg\u00e8ncies", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2361", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari del Garraf", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00756"}, {"descripcio_UP": "Consorci Sanitari del Garraf - Int.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2361", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari del Garraf", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02938"}, {"descripcio_UP": "PADES Garraf", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "2361", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari del Garraf", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03009"}, {"descripcio_UP": "C. Sanit Garraf (Hosp. Abat) - Internam.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2361", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari del Garraf", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03011"}, {"descripcio_UP": "C. Sanitari Garraf - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "2361", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari del Garraf", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03628"}, {"descripcio_UP": "Col\u00b7legi Oficial Pod\u00f2legs de Catalunya", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2363", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Col\u00b7legi oficial pod\u00f2legs de Catalunya", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "05917"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 5E - Sant Gervasi", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "2378", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "EBA Vallcarca, SLP", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00481"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 6D - Vallcarca", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "2378", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "EBA Vallcarca, SLP", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00485"}, {"descripcio_UP": "Tefnut Barcelona - Lot 18", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2383", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "Tefnut, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "00911"}, {"descripcio_UP": "EAP Vilanova i la Geltr\u00fa 3 - Baix a Mar", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "2394", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci servei persones Vilanova Geltr\u00fa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06009"}, {"descripcio_UP": "CAS Brians 1-2", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "2396", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 salut i comunitat", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06021"}, {"descripcio_UP": "Ginetec, SL", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "2398", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Instituto ginetec, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "06031"}, {"descripcio_UP": "Hospital Universitari Sagrat Cor", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2400", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica de Sabadell, SLU", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00833"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital Sagrat Cor", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2400", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica de Sabadell, SLU", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04670"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica del Vall\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2400", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica de Sabadell, SLU", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "06037"}, {"descripcio_UP": "Centre SS Llevant - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2402", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fund.sociosanit\u00e0ria i social Santa Tecla", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01287"}, {"descripcio_UP": "PADES Vendrell-Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "2402", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Fund.sociosanit\u00e0ria i social Santa Tecla", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03514"}, {"descripcio_UP": "Resid\u00e8ncia Llevant - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "2402", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fund.sociosanit\u00e0ria i social Santa Tecla", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03639"}, {"descripcio_UP": "Resid. Santa Tecla Ponent - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2402", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fund.sociosanit\u00e0ria i social Santa Tecla", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07337"}, {"descripcio_UP": "Ginex Ginecologia i Reproducci\u00f3, SL", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "2403", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Ginex ginecologia i reproducci\u00f3, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "06042"}, {"descripcio_UP": "Hospital d'Igualada del CSA", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2407", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Anoia", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00916"}, {"descripcio_UP": "CAS Hospital General Igualada", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "2407", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Anoia", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00917"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Anoia", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2407", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Anoia", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00918"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Anoia", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "2407", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Anoia", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00919"}, {"descripcio_UP": "Hospital d'Igualada - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2407", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Anoia", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02940"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Anoia", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "2407", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Anoia", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "05272"}, {"descripcio_UP": "EAP Igualada 2", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "2407", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Anoia", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06175"}, {"descripcio_UP": "PADES Igualada", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "2407", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Consorci sanitari Anoia", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "06505"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Sant Mart\u00ed Nord", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00515"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Ciutat Vella", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00516"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Sant Mart\u00ed Sud", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00517"}, {"descripcio_UP": "Centre F\u00f2rum - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00632"}, {"descripcio_UP": "Centre Perecamps", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00640"}, {"descripcio_UP": "Hospital de l'Esperan\u00e7a", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00733"}, {"descripcio_UP": "Hospital del Mar (Parc Salut Mar)", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00746"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Adults F\u00f2rum SM", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00779"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Mart\u00ed i Juli\u00e0", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00857"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Sant Mart\u00ed Sud", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00893"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Ciutat Vella", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01413"}, {"descripcio_UP": "C. Assist. Dr. Emili Mira - Int.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02936"}, {"descripcio_UP": "PADES Sant Mart\u00ed Sud", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02999"}, {"descripcio_UP": "Centre dia Adults Sta. Coloma Gramenet", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03238"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital del Mar 1A", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03532"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital del Mar 10A", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03533"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital del Mar 10D", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03535"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil La Mina", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03597"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults La Mina", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03598"}, {"descripcio_UP": "C. Assist. Dr. Emili Mira i L\u00f3pez HSM", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03605"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia de geriatria. C. F\u00f2rum", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03669"}, {"descripcio_UP": "Atenci\u00f3 di\u00fcrna Psicogeri\u00e0trica", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03690"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital del Mar 1B", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04025"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital del Mar 1C", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04027"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital del Mar 1D", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04029"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital del Mar 1E", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04031"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital del Mar 10B", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04084"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital del Mar 10C", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04085"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital del Mar 10G", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04086"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital del Mar 10I", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04088"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Sant Mart\u00ed", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04093"}, {"descripcio_UP": "Hospital dia Adults Sta. Coloma Gramenet", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04371"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Sant Mart\u00ed Nord", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04393"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital del Mar (dreta)", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04416"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Barcelona (Ramon Turr\u00f3)", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "04557"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hosp. Mar CAP La Mina", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "05087"}, {"descripcio_UP": "ASP Barcelona (C\u00e0ncer de mama)", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "05600"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital del Mar 10H 10J", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "06193"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Mar Aguts Hospital. Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06393"}, {"descripcio_UP": "CAS Sant Mart\u00ed", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06395"}, {"descripcio_UP": "CAS La Mina", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06396"}, {"descripcio_UP": "CAS Barceloneta", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07001"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Barceloneta", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07262"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Vila Ol\u00edmpica", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "2409", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "Consorci Mar Parc de Salut de Barcelona", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "07263"}, {"descripcio_UP": "Gravida, Fertilitat Avan\u00e7ada", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "2422", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Gravida, fertilitat avan\u00e7ada", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "06080"}, {"descripcio_UP": "Fundaci\u00f3 Kovacs Neuroreflexoter\u00e0pia", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2437", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3 Kovacs", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "06120"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Dalmases", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "2438", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Dalmases, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "06122"}, {"descripcio_UP": "Clinica Dalmases", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2438", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Dalmases, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "07277"}, {"descripcio_UP": "AIS Pro-juventud", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2453", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Ais pro-juventud", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06148"}, {"descripcio_UP": "EAP Barcelona 8J - Cotxeres", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "2455", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "CSC Vitae, SA", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06156"}, {"descripcio_UP": "CUAP Cotxeres", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "2455", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "CSC Vitae, SA", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "06311"}, {"descripcio_UP": "Cotxeres de Borb\u00f3 - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2455", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "CSC Vitae, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "06324"}, {"descripcio_UP": "CSS Cotxeres - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "2455", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "CSC Vitae, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "06325"}, {"descripcio_UP": "Cotxeres RH - Conveni", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2455", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "CSC Vitae, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07259"}, {"descripcio_UP": "CSS SARquavitae Regina - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "2459", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Sar Residencial y Asistencial, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01002"}, {"descripcio_UP": "CSS SARquavitae Mont Mart\u00ed - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2459", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Sar Residencial y Asistencial, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01934"}, {"descripcio_UP": "CSS SARquavitae La Salut - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2459", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Sar Residencial y Asistencial, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04403"}, {"descripcio_UP": "CSS SARquavitae Regina - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2459", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Sar Residencial y Asistencial, SA", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04415"}, {"descripcio_UP": "Instituto Santiago Dexeus SLP", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "2469", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Instituto Santiago Dexeus, SLP", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "06191"}, {"descripcio_UP": "Centro M\u00e9dico Arag\u00f3n, Barcelona", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2483", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Centro m\u00e9dico Arag\u00f3n, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "06345"}, {"descripcio_UP": "Centro M\u00e9dico Arag\u00f3n, Girona", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2483", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Centro m\u00e9dico Arag\u00f3n, SA", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "07272"}, {"descripcio_UP": "C. S. i Sanit. Frederica Montseny - Int", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2492", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "CSC atenci\u00f3 social, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04852"}, {"descripcio_UP": "CSI Sanit. Frederica Montseny-At. di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "2492", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "CSC atenci\u00f3 social, SL", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "07065"}, {"descripcio_UP": "Rebprobiol, SL", "codi_subtipus_UP": "43", "codi_EP": "2495", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "FECUNDACI\u00d3 IN VITRO\n", "descripcio_EP": "Reprobiol, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07015"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Casanovas", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2517", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica Casanovas, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "07079"}, {"descripcio_UP": "CAS El Prat", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "2518", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "UTE Abd - Atra - Fsc", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01059"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Activa M\u00fatua 2008", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2520", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Activa m\u00fatua 2008 Matmss n\u00fam. 3", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "07087"}, {"descripcio_UP": "CAS Ciutat Vella", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "2560", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Centre catal\u00e0 de solidaritat FP (Cecas)", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07179"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Galatea - Hospit. Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "2566", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Serra de Vilana, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07198"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Galatea", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2566", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Serra de Vilana, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07280"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Galatea", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "2566", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Serra de Vilana, SA", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07281"}, {"descripcio_UP": "Institut d'Investigaci\u00f3 Biom\u00e8dica Girona", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "2567", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "Institut d'Investigaci\u00f3 Biom\u00e8dica Girona", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07202"}, {"descripcio_UP": "Linde Medicinal - Lot 1 (C2012)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "2568", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Linde Medicinal, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07211"}, {"descripcio_UP": "Linde Medicinal - Lot 2 (C2012)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "2568", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Linde Medicinal, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07212"}, {"descripcio_UP": "I.Europeu Neuroc. Dr.Lopez Ibor- HSM", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "2573", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Institut europeu de neuroci\u00e8ncies, SL", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07218"}, {"descripcio_UP": "I.M. Predictiva i Personalit. del C\u00e0ncer", "codi_subtipus_UP": "36", "codi_EP": "2574", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "LABORATORI\n", "descripcio_EP": "I. medicina predic. i personal. c\u00e0ncer", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07222"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B10 Sabadell 1 1A,1B,2,5,6,7", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2575", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Rehab. Vall\u00e8s-Medicina correctiva", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07247"}, {"descripcio_UP": "RH13 - Lot B11 Vall\u00e8s Occidental 3", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2575", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Rehab. Vall\u00e8s-Medicina correctiva", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07415"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B13 Caldes-Carded-Gran-Montm", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2576", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE F.Bertran-Rehab.Vall\u00e8s-Fisioter\u00e0pia", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07248"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot C1 Anoia", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2577", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE F. Sant Josep-Fisioter\u00e0pia", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07238"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B5 Bcn SMarti-SAndreu-SAdri\u00e02", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2578", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Fisioter\u00e0pia - IL Barcelona, CRFF", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07243"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B7 Castelld-Gav\u00e0-Vilad-Begues", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2579", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Fisioter\u00e0pia, SA - IL Barcelona", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07245"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B8 Martor-Espar-Olesa-SAndreu", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2579", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Fisioter\u00e0pia, SA - IL Barcelona", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07246"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B3 Bcn Eixample Dreta-Gr\u00e0cia", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2580", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Fisiot. - S.Fisioter\u00e0pia - ILF- CRFF", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07242"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot G1 Ripoll\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2581", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Centre ripoll\u00e8s rehab - Fisiogirona", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07231"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B2 Bcn Les Corts-Sarri\u00e0", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2582", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE C rec.funcional fisio - Fisioter\u00e0pia", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07241"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B14 Llagost-Mollet-Parets-Pal", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2583", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE c.m.correctiva - Fisioter\u00e0pia", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07249"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B6 Hospitalet Ll-Prat Llob.", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2584", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Kinesiter\u00e0pia - IL Barcelona - CRFF", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07244"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B15 Santa Coloma 1,2,6", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2585", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Eivax-Iriteb-C.accid.L- LI Reh-Fisio", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07250"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B16 Santa Coloma 3,4,5", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2585", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Eivax-Iriteb-C.accid.L- LI Reh-Fisio", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07251"}, {"descripcio_UP": "RH12 - Lot B17 Bad. 1,2,3,9,11,12-Montg", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2585", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Eivax-Iriteb-C.accid.L- LI Reh-Fisio", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07252"}, {"descripcio_UP": "RH12 - LOT B18 Badalona-Sant Adri\u00e0 1", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2585", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Eivax-Iriteb-C.accid.L- LI Reh-Fisio", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07253"}, {"descripcio_UP": "Instituto Ginetec, SL", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2591", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Instituto Ginetec, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "07273"}, {"descripcio_UP": "Centre M\u00e8dic Les Corts", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2592", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Centre m\u00e8dic les Corts, SCP", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "07274"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica M\u00e9dica Sants", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2593", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Cl\u00ednica m\u00e8dica Sants, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "07278"}, {"descripcio_UP": "EAP Tarragona 8 - Muralles", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "2598", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Muralles salut, SLP", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "03913"}, {"descripcio_UP": "Cl\u00ednica Terres de l'Ebre", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2615", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Tortosa salut, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00836"}, {"descripcio_UP": "Hospital Sant Rafael", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2619", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital Sant Rafael - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00769"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Horta-Guinard\u00f3", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2619", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital Sant Rafael - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03080"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Sant Rafael - UIPA", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "2619", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Hospital Sant Rafael - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04383"}, {"descripcio_UP": "Germanes Hospit\u00e0laries Sagrat Cor HSM", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00639"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Bergued\u00e0", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00883"}, {"descripcio_UP": "Germanes Hosp. Sagrat Cor - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00924"}, {"descripcio_UP": "CSM Martorell", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00925"}, {"descripcio_UP": "CSM Sant Feliu de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00926"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Martorell", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00927"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Martorell", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00928"}, {"descripcio_UP": "Hospital de Dia Pins d'Or", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00929"}, {"descripcio_UP": "CAS Vilanova - Vilafranca", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00961"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Sant Feliu de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00974"}, {"descripcio_UP": "Ntra. Sra. del Carme Hosp. Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01811"}, {"descripcio_UP": "CSM Alt Pened\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "02011"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Vilafranca del Pened\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "02047"}, {"descripcio_UP": "PADES Martorell", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03010"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Adults Berga", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03027"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Adults Bergued\u00e0", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03033"}, {"descripcio_UP": "Germ. Hosp. Sagrat Cor - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03651"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Alt Pened\u00e8s", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03958"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Martorell", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04275"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Molins de Rei", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04323"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Anoia", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04438"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Adolescents Martorell", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "2620", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Sagrat Cor - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "05080"}, {"descripcio_UP": "Benito Menni - Hospitalitz. Salut Mental", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00794"}, {"descripcio_UP": "Benito Menni Complex Assist. SM - Int", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00946"}, {"descripcio_UP": "CSM Sant Boi de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00947"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Sant Boi de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00948"}, {"descripcio_UP": "CSM Hospitalet de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00967"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Hospitalet de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00968"}, {"descripcio_UP": "CAS Hospitalet de Llobregat", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00969"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Santa Eul\u00e0lia", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01089"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Granollers", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01808"}, {"descripcio_UP": "CAS Granollers", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01868"}, {"descripcio_UP": "Centre de dia Vall\u00e8s Oriental", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01869"}, {"descripcio_UP": "Benito Menni Hosp. Granollers HSM", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "01949"}, {"descripcio_UP": "Hospital de dia Adults Granollers", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03085"}, {"descripcio_UP": "Benito Menni Sant Boi Llob. - At. di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03653"}, {"descripcio_UP": "CAS Benito Menni", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04405"}, {"descripcio_UP": "CSM Sant Celoni", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04579"}, {"descripcio_UP": "Hospital dia Adults Sant Boi Llobregat", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04633"}, {"descripcio_UP": "Centre dia UP SM Hospitalet Ll.-El Prat", "codi_subtipus_UP": "62", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "CENTRES DE DIA\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06355"}, {"descripcio_UP": "Unitat Ingres a la Comunitat UP SM L'H", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06356"}, {"descripcio_UP": "Hospital dia UP SM Hospitalet Ll-El Prat", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "2621", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Benito Menni Casm - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "06357"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8 - Int.", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2622", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8 - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "00672"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Gr\u00e0cia", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2622", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8 - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00884"}, {"descripcio_UP": "PADES Horta-Guinard\u00f3", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "2622", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8 - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "01782"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Mare D\u00e9u de la Merc\u00e8 subaguts -HSM", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "2622", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8 - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "02859"}, {"descripcio_UP": "Hospital Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "2622", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8 - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03646"}, {"descripcio_UP": "Hospital dia Mare D\u00e9u Merc\u00e8 -S.Mental-", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "2622", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8 - HHSCJ", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04601"}, {"descripcio_UP": "C. Sociosanit. St Jordi - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "2625", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3n Sarquavitae", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04173"}, {"descripcio_UP": "CSS Sant Jordi Cornell\u00e0 - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2625", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Fundaci\u00f3n Sarquavitae", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "04174"}, {"descripcio_UP": "Diagn\u00f2stic per la Imatge, SL", "codi_subtipus_UP": "37", "codi_EP": "2653", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "DIAGN\u00d2STIC PER LA IMATGE\n", "descripcio_EP": "Q diagn\u00f3stica Cyl, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "04255"}, {"descripcio_UP": "Esteve Tejin - Lot 8 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "2654", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Esteve Teijin Healthcare, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05158"}, {"descripcio_UP": "Esteve Tejin - Lot 9 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "2654", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Esteve Teijin Healthcare, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05159"}, {"descripcio_UP": "Esteve Tejin - Lot 10 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "2654", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Esteve Teijin Healthcare, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05160"}, {"descripcio_UP": "Esteve Tejin - Lot 14 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "2654", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Esteve Teijin Healthcare, SL", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05162"}, {"descripcio_UP": "T-23 U.Crisis psiq. atenci\u00f3 Drogodepend.", "codi_subtipus_UP": "38", "codi_EP": "2657", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "DROGODEPEND\u00c8NCIES\n", "descripcio_EP": "UTE Alba - Atra", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07488"}, {"descripcio_UP": "Hospital de la Cerdanya", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2660", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Aect - Hospital de la Cerdanya", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "07493"}, {"descripcio_UP": "Gasmedi 2000 - Lot 3 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "2667", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Grupo Gasmedi, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05154"}, {"descripcio_UP": "Gasmedi 2000 - Lot 4 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "2667", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Grupo Gasmedi, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05155"}, {"descripcio_UP": "Gasmedi 2000 - Lot 16 (C2008)", "codi_subtipus_UP": "32", "codi_EP": "2667", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "OXIGENOTER\u00c0PIA\n", "descripcio_EP": "Grupo Gasmedi, SLU", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "05156"}, {"descripcio_UP": "ITA (Institut Transtorns Alimentaris)HSM", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "2674", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Itacat", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "07539"}, {"descripcio_UP": "Hospital Sanitas Cima", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2675", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Sanitas, SA de hospitales", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04199"}, {"descripcio_UP": "Lot Baix Llobregat Nord HD/14PN", "codi_subtipus_UP": "39", "codi_EP": "2680", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "HEMODIALISI AMBULAT\u00d3RIA\n", "descripcio_EP": "B. Braun Avitum Espa\u00f1a, SA", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07623"}, {"descripcio_UP": "RH12-Lot B4 BCN Nou Barris - Sant Andreu", "codi_subtipus_UP": "34", "codi_EP": "2689", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA EXTRAHOSPITALARIA", "descripcio_subtipus_UP": "REHABILITACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "UTE Acerf", "codi_tipus_UP": "30", "codi_UP": "07562"}, {"descripcio_UP": "EAP Sant Joan Les Fonts", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "2708", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "F. H. d'Olot i Comarcal de la Garrotxa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "00131"}, {"descripcio_UP": "Hosp. d'Olot i Comarcal de la Garrotxa", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2708", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "F. H. d'Olot i Comarcal de la Garrotxa", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00762"}, {"descripcio_UP": "EAP La Vall d'en Bas", "codi_subtipus_UP": "21", "codi_EP": "2708", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ESTRUCTURES  D'ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "F. H. d'Olot i Comarcal de la Garrotxa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01883"}, {"descripcio_UP": "ASSIR Garrotxa", "codi_subtipus_UP": "22", "codi_EP": "2708", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "UNITAT DE REPRODUCCI\u00d3 I SEXUALITAT\n", "descripcio_EP": "F. H. d'Olot i Comarcal de la Garrotxa", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01884"}, {"descripcio_UP": "Hosp. d'Olot i Comarcal de la Garrotxa", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2708", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "F. H. d'Olot i Comarcal de la Garrotxa", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "02930"}, {"descripcio_UP": "PADES Olot", "codi_subtipus_UP": "51", "codi_EP": "2708", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "PADES\n", "descripcio_EP": "F. H. d'Olot i Comarcal de la Garrotxa", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03005"}, {"descripcio_UP": "Hosp. Sant Jaume d'Olot - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "2708", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "F. H. d'Olot i Comarcal de la Garrotxa", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03674"}, {"descripcio_UP": "\u00c0ptima Centre Cl\u00ednic", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2744", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "\u00c0ptima Centre Cl\u00ednic, SL", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "07758"}, {"descripcio_UP": "Hospital Cl\u00ednic i Provincial Barcelona", "codi_subtipus_UP": "11", "codi_EP": "2769", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 HOSPITAL\u00c0RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital Cl\u00ednic de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "00718"}, {"descripcio_UP": "CSM Adults Esquerra Eixample", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2769", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital Cl\u00ednic de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "00887"}, {"descripcio_UP": "CAC Val\u00e8ncia - Hospital Cl\u00ednic Barcelona", "codi_subtipus_UP": "24", "codi_EP": "2769", "descripcio_tipus_UP": "ATENCI\u00d3 PRIM\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 CONTINUADA\n", "descripcio_EP": "Hospital Cl\u00ednic de Barcelona", "codi_tipus_UP": "20", "codi_UP": "01543"}, {"descripcio_UP": "CSM Infantil i Juvenil Eixample", "codi_subtipus_UP": "61", "codi_EP": "2769", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital Cl\u00ednic de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03082"}, {"descripcio_UP": "Urpi - Unitat Tractament Alimentaci\u00f3", "codi_subtipus_UP": "63", "codi_EP": "2769", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITALITZACI\u00d3\n", "descripcio_EP": "Hospital Cl\u00ednic de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "03083"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital Cl\u00ednic 4C", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2769", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital Cl\u00ednic de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "03534"}, {"descripcio_UP": "Hospital Cl\u00ednic Provincial - Internament", "codi_subtipus_UP": "54", "codi_EP": "2769", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "INTERNAMENT\n", "descripcio_EP": "Hospital Cl\u00ednic de Barcelona", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03537"}, {"descripcio_UP": "Hospital Cl\u00ednic Prov. - Atenci\u00f3 di\u00fcrna", "codi_subtipus_UP": "53", "codi_EP": "2769", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SOCIOSANIT\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 DI\u00dcRNA\n", "descripcio_EP": "Hospital Cl\u00ednic de Barcelona", "codi_tipus_UP": "50", "codi_UP": "03655"}, {"descripcio_UP": "H dia SM Infantil i Juvenil Cl\u00ednic", "codi_subtipus_UP": "64", "codi_EP": "2769", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA SALUT MENTAL", "descripcio_subtipus_UP": "HOSPITAL DE DIA\n", "descripcio_EP": "Hospital Cl\u00ednic de Barcelona", "codi_tipus_UP": "60", "codi_UP": "04535"}, {"descripcio_UP": "U.Suport Espec. Hospital Cl\u00ednic", "codi_subtipus_UP": "12", "codi_EP": "2769", "descripcio_tipus_UP": "ASSIST\u00c8NCIA HOSPITAL\u00c0RIA", "descripcio_subtipus_UP": "ATENCI\u00d3 ESPECIALITZADA AMBULAT\u00d2RIA\n", "descripcio_EP": "Hospital Cl\u00ednic de Barcelona", "codi_tipus_UP": "10", "codi_UP": "04573"}]